{"data":[{"id":646340501,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-mieszkanie-54-m2-umeblowane-krakow-ul-starego-debu-18-CID3-IDHJYGN.html","title":"Nowe mieszkanie 54 m2 umeblowane Krak\u00f3w ul Starego D\u0119bu 18","last_refresh_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","created_time":"2020-12-11T17:54:02+01:00","valid_to_time":"2023-12-24T14:41:16+01:00","pushup_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","description":"OFERTA BEZPROWIZYJNA BEZPO\u015aREDNIO - najemca nie p\u0142aci prowizji\u003Cbr /\u003E\nul. Starego D\u0119bu 18, trzy pokoje, \u0142azienka, przedpok\u00f3j o powierzchni u\u017cytkowej 54 m2 (mansardy)  powierzchnia pod\u0142ogi 62m2, na II pi\u0119trze dwupi\u0119trowego budynku, umeblowane, du\u017cy balkon 10m.kw.z  widokiem na las, kom\u00f3rka lokatorska, GARA\u017b PODZIEMNY. \u003Cbr /\u003E\nOsiedle monitorowane, plac zabaw, obok las. Mieszkanie wyko\u0144czone  ze stanu deweloperskiego w 2021r. \u003Cbr /\u003E\nWyj\u015bcie z mieszkania na poddasze. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaaran\u017cowania.\u003Cbr /\u003E\n\u0141atwy dojazd z lotniska w Balicach i autostrady A4.\u003Cbr /\u003E\nNa osiedlu w odleg\u0142o\u015bci 50 metr\u00f3w znajduje si\u0119 sklep \u017babka (czynna 7 dni w tygodniu) oraz paczkomat.\u003Cbr /\u003E\nOkolica cicha i spokojna, las. W okolicy bardzo dobrze rozwini\u0119ta infrastruktura us\u0142ugowo - handlowa (Galeria Bronowice, Makro, Ikea, Futura/Factory Outlet, Lidl, Biedronka). \u003Cbr /\u003E\nPrzystanek autobusowy - 650m (8 minut pieszo)\u003Cbr /\u003E\nGaleria Bronowicka / Ikea - (10 minut samochodem)\u003Cbr /\u003E\nLidl - (9 minut samochodem)\u003Cbr /\u003E\nLotnisko Balice - (10 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nRynek G\u0142\u00f3wny / Centrum - (30 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nDworzec G\u0142\u00f3ny - (25 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nMIESZKANIE po remoncie (w pe\u0142ni umeblowane)  jest jasne, usytuwane na po\u0142udnie i zach\u00f3d.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo mieszkania  przynale\u017cy du\u017ca kom\u00f3rka lokatorska oraz miejsce postojowe w podziemnym gara\u017cu, p\u0142atne dodatkowo, do dyspozycji mieszkanc\u00f3w s\u0105 oddane miejsca pod blokiem (nie ma problem\u00f3w z zaparkowaniem auta nawet w wieczornych godzinach) - wliczone w cen\u0119 najmu.\u003Cbr /\u003E\nCiep\u0142a woda oraz ogrzewanie z osiedlowej kot\u0142owni gazowej\u003Cbr /\u003E\nOP\u0141ATY:\u003Cbr /\u003E\n2900z\u0142 / miesi\u0119cznie + czynsz do wsp\u00f3lnoty.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2900,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"1000","label":"1 000 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":6374293,"created":"2012-02-28T14:58:04+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Tomasz Raczy\u0144ski","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-24T14:40:39+01:00","seller_type":null,"uuid":"86c57fa8-8186-4403-8f92-fd0f8bc7d07c"},"status":"active","contact":{"name":"Tomasz Raczy\u0144ski","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07882,"lon":19.88351,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":259,"name":"Bronowice"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":2205310925,"filename":"wvy9pxa6nlc71-PL","rotation":0,"width":933,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wvy9pxa6nlc71-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4913985721,"filename":"f0mnwspj5k2v3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/f0mnwspj5k2v3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4913985724,"filename":"rpitnzgbunie3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rpitnzgbunie3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":2205373681,"filename":"jzblfz4958u1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":528,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jzblfz4958u1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":2205311760,"filename":"kkpuuocmdyni2-PL","rotation":0,"width":933,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/kkpuuocmdyni2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":878871930,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/blisko-centrum-klimatyczne-umeblowane-i-wyposazone-3-pokoje-52-m2-CID3-IDXtEJI.html","title":"Blisko centrum, klimatyczne, umeblowane i wyposa\u017cone 3 pokoje 52 m2","last_refresh_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","created_time":"2023-11-21T10:09:27+01:00","valid_to_time":"2023-12-21T10:11:32+01:00","pushup_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","description":"DOST\u0118PNE OD 01.12.2023. PROSZE DZWONIC LUB PIA\u0106 SMS. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKlimatyczne, umeblowane i wyposa\u017cone 3 pokoje 52 m2\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o powierzchni 52 m2 sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi, w tym salon z aneksem kuchennym, dwie sypialnie (jedna zaaran\u017cowana na biuro) przedpok\u00f3j i \u0142azienka. Mieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone wraz z naczyniami i przedmiotami u\u017cytku codziennego. Do mieszkania przynale\u017cy ma\u0142y balkon kt\u00f3ry wychodzi na ciche osiedle. Ekspozycja okien wsch\u00f3d-zach\u00f3d\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie zlokalizowane jest w centrum Podg\u00f3rza na 3 pi\u0119trze w czteropi\u0119trowym bloku bez windy z lat 1970 po termomodernizacji na ul. \u015aliskiej 12. W okolicy znajduje si\u0119 mn\u00f3stwo sklep\u00f3w, bar\u00f3w, restauracji i atrakcji turystycznych takich jak Kazimierz, Rynek G\u0142\u00f3wny, Bulwary Wi\u015blane. Mieszkanie dzi\u0119ki swojej blisko\u015bci do Ronda Matecznego, zapewnia doskona\u0142e po\u0142\u0105czenia ze wszystkimi cz\u0119\u015bciami Krakowa. Niedaleko bloku znajduje si\u0119 sklep Lewiatan, \u017babka, natomiast do spacer\u00f3w zach\u0119ca Park Krzemionki.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje:\u003Cbr /\u003E\nOgrzewanie zasilane jest przez MPEC, natomiast ciep\u0142a woda pochodzi z piecyka gazowego, dzi\u0119ki czemu czynsz adm. nie jest tak wysoki. Do mieszkania przynale\u017cy gara\u017c osobno zamykany, kt\u00f3ry b\u0119dzie dost\u0119pny w p\u00f3\u017aniejszym etapie (wymaga opr\u00f3\u017cnienia)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n3000 z\u0142 + czynsz administracyjny 590 z\u0142 (przy dw\u00f3ch osobach) + gara\u017c 300 z\u0142 (opcjonalnie) + pr\u0105d i gaz wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 3900 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nUmowa na rok z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"52","label":"52 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"590","label":"590 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":63490668,"created":"2017-03-17T18:11:49+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adam","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/505500924_1_100x100_rev108.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:37:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"3d6ae738-063b-4171-94a6-ddf417c2a317"},"status":"active","contact":{"name":"Adam","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02063,"lon":19.93143,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":265,"name":"\u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6673406370,"filename":"n4rhlcjv21zt-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/n4rhlcjv21zt-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406371,"filename":"xxgvj5akkhq02-PL","rotation":0,"width":5810,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xxgvj5akkhq02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406372,"filename":"8lmvvjry31k71-PL","rotation":0,"width":4593,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8lmvvjry31k71-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406373,"filename":"zuh8yu2vkgyh1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zuh8yu2vkgyh1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406374,"filename":"09kh9qe4zli92-PL","rotation":0,"width":5502,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/09kh9qe4zli92-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406375,"filename":"twbpj0gxf6142-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/twbpj0gxf6142-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406376,"filename":"p3kl31arkoht-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/p3kl31arkoht-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406377,"filename":"bw3wn1rrmn7h1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bw3wn1rrmn7h1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880991573,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pok-z-ogrodkiem-i-klimatyzacja-od-wlasciciela-CID3-IDXCy9w.html","title":"Mieszkanie 3 pok z ogr\u00f3dkiem i klimatyzacj\u0105, od w\u0142a\u015bciciela.","last_refresh_time":"2023-11-29T14:33:50+01:00","created_time":"2023-11-29T14:31:43+01:00","valid_to_time":"2023-12-29T14:31:43+01:00","pushup_time":null,"description":"English below.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo wynaj\u0119cia osobam pracuj\u0105cym wyposa\u017cone, nowoczesne, przestronne 3 pokojowe mieszkanie na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od 01 grundnia, nawprost od w\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 w Wieliczce w spokojnej okolicy, przy granice z Krakowem, 1.5 km od wylotu na autostarade A4. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 na parterze w szeregowcu pi\u0119trowym, tylko 2 mieszkania na k\u0142atce. Jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi:\u003Cbr /\u003E\n- sypialni z dwuosobowym \u0142\u00f3\u017ckiem, szaf\u0105 i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego pokoju z sof\u0105 rozk\u0142adan\u0105,\u003Cbr /\u003E\n- salonu z aneksem kuchennym i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienki z wann\u0105,\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego przedpokoju z 2 szafami w zabudowie, \u003Cbr /\u003E\n- du\u017cej kom\u00f3rki lokatorskiej oraz przy wej\u015bciu do mieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest w pe\u0142ni wyposa\u017cone (lod\u00f3wka, zmywarka, piekarnik, mikrofal\u00f3wka, p\u0142yta indukcyjna, pralka, st\u00f3\u0142 i krzes\u0142a, \u0142\u00f3\u017cko, szafy w zabudowie). Zainstalowane rolety przeciw\u0142amaniowe i klimatyzacja.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMiejsca postojowe przed budynkiem na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena wynajmu:\u003Cbr /\u003E\n3190 PLN czynsz najmu + 200,50 PLN czynsz administracyjny, woda (ciep\u0142a i zimna) wg. zu\u017cycia ok 200 z\u0142/mies., pr\u0105d wg. zu\u017cycia ok 100z\u0142, internet 70 z\u0142, gaz by\u0142 \u015briednio oko\u0142o 200 z\u0142/mies za ostanie 12 mies. Media razem 770,50 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 6000 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od 01 grudnia 2023r.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSerdecznie polecam i zach\u0119cam do ogl\u0105dania:\u003Cbr /\u003E\nJulia tel. 7 3 0 5 8 4 8 0 4.\u003Cbr /\u003E\nJe\u015bli nie odbieram telefonu, prosz\u0119 napisa\u0107 SMS, odzwoni\u0119.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nFor rent for working people, an equipped, modern, spacious 3-room apartment in a gated community.\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is available from December 01, directly from the owner.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is located in Wieliczka in a quiet area, near the border with Krakow, 1.5 km from the exit to the A4 motorway.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nApartment:\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is located on the ground floor of a two-story row house, only 2 apartments on a porch. It is fully furnished and equipped.\u003Cbr /\u003E\nThe apartment consists of 3 rooms:\u003Cbr /\u003E\n- a bedroom with a double bed, wardrobe and access to the garden,\u003Cbr /\u003E\n- a large room with a sofa bed,\u003Cbr /\u003E\n- a living room with a kitchenette and access to the garden,\u003Cbr /\u003E\n- bathrooms with a bathtub,\u003Cbr /\u003E\n- a large hall with 2 built-in wardrobes,\u003Cbr /\u003E\n- a large storage room and at the entrance to the apartment.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is fully equipped (fridge, dishwasher, oven, microwave, induction hob, washing machine, table and chairs, bed, built-in wardrobes). Anti-theft shutters and air conditioning installed.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nParking spaces in front of the building in a closed estate.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nRental price:\u003Cbr /\u003E\nPLN 3190 rent + PLN 200.50 administrative rent, water acc. To consumption about PLN 200 / month, electricity according to consumption about PLN 100, internet PLN 70, gas was on average about PLN 200 / month for the last 12 months.\u003Cbr /\u003E\nRefundable deposit of PLN 6,000.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is available from December 01, 2023.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nI heartily recommend and encourage you to watch:\u003Cbr /\u003E\nJulia tel. 7 3 0 5 8 4 8 0 4.\u003Cbr /\u003E\n P.S. : If i don\u2019t answer your call, please send me a text message, i will call you back.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_0","label":"Parter"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3190,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":3400,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 190 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"szeregowiec","label":"Szeregowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"200.5","label":"200,50 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":44132831,"created":"2016-07-01T20:08:28+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Julia","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/676037677_1_100x100_rev029.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T20:35:06+01:00","seller_type":null,"uuid":"abfde6d5-fc91-4543-a25c-1b749a0c9ed2"},"status":"active","contact":{"name":"Julia","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.01713,"lon":20.01871,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6713760039,"filename":"zcpicsq1r4c82-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zcpicsq1r4c82-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760040,"filename":"84abo5m5shj01-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/84abo5m5shj01-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760041,"filename":"yidb3mrnn8mt2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/yidb3mrnn8mt2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760042,"filename":"599inmy2ejv81-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/599inmy2ejv81-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760043,"filename":"eu7usgu54lc12-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/eu7usgu54lc12-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760044,"filename":"cu2cp7p4rf9v2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cu2cp7p4rf9v2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760046,"filename":"s53ig6dd17av1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s53ig6dd17av1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760047,"filename":"a1d6orlitxy6-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a1d6orlitxy6-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881568884,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-2-sypialnie-salon-kuchnia-51m2-wlasciciel-ul-vetulaniego-CID3-IDXEYkY.html","title":"NOWE 2 sypialnie + salon + kuchnia - 51m2 w\u0142a\u015bciciel - ul. Vetulaniego","last_refresh_time":"2023-12-01T22:18:49+01:00","created_time":"2023-12-01T22:12:18+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T22:14:43+01:00","pushup_time":null,"description":"NOWE komfortowe 2 sypialnie + salon + aneks kuchenny  - 51m2 od w\u0142a\u015bciciela - ul. Vetulaniego 5d\u003Cbr /\u003E\n  \u003Cbr /\u003E\nEleganckie i komfortowe nowe mieszkanie 51m2 (2 sypialnie, salon, oddzielny aneks kuchenny, \u0142azienka, balkon); na \u017cyczenie podziemne miejsce postojowe.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie s\u0142oneczne, IV pi\u0119tro. Obok komunikacja miejska, centra handlowe, szybki tramwaj. Cicha i spokojna okolica. Sklepy, poczta oraz inne plac\u00f3wki w pobli\u017cu. Mieszkanie w pe\u0142ni wyposa\u017cone, umeblowane, gotowe do zamieszkania. \u003Cbr /\u003E\nW ka\u017cdej sypialni rozk\u0142adane \u0142\u00f3\u017cko, mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 jako kanapa lub jako spanie dla 1 osoby (opcja z\u0142o\u017cona) lub je\u015bli roz\u0142o\u017cone - z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 spania 2 os\u00f3b. \u0141\u00f3\u017cka posiadaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c schowek na po\u015bciel. \u003Cbr /\u003E\nW salonie rozk\u0142adany naro\u017cnik r\u00f3wnie\u017c z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 spania dla max 2 os\u00f3b.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja: ul. Vetulaniego 5d, boczna od Pacho\u0144skiego\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWyposa\u017cenie: kuchnia elektryczna (p\u0142yta indukcyjna), zmywarka, pralka, instalacja domofonowa, TV, internet, ogrzewanie centralne miejskie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMiejsce postojowe (w gara\u017cu podziemnym): mo\u017cliwe za dop\u0142at\u0105.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKoszty: czynsz najmu 3 300 z\u0142 + czynsz administracyjny ok 500 z\u0142 (w tym media z wod\u0105; kalkulacja dla 2 os\u00f3b) + pr\u0105d (oko\u0142o 80-100z\u0142 /mies). \u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\nKONTAKT - tel w\u0142a\u015bciciel: 50*******21\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDost\u0119pne od ZARAZ","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_optimum"],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"51","label":"51 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"500","label":"500 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":14801799,"created":"2013-07-21T13:47:22+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Tomasz","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T22:27:40+01:00","seller_type":null,"uuid":"558d29ea-4620-4c12-9424-cf5698ee2f59"},"status":"active","contact":{"name":"Tomasz","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.09449,"lon":19.92408,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":275,"name":"Pr\u0105dnik Bia\u0142y"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6725511361,"filename":"nhvh3sgjdht61-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nhvh3sgjdht61-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511362,"filename":"3k2oiroz89941-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3k2oiroz89941-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511363,"filename":"hro7pt4qkny02-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hro7pt4qkny02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511364,"filename":"muru0og4h8ze3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/muru0og4h8ze3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511365,"filename":"vf7x5yvhshku-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vf7x5yvhshku-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511366,"filename":"rphv1bhlvfgi-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rphv1bhlvfgi-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511367,"filename":"i5vtwx0igvqh3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i5vtwx0igvqh3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511368,"filename":"uodgpipovlre2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uodgpipovlre2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":873701388,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-do-wynajecia-krakow-ruczaj-ul-przemiarki-CID3-IDX7XDS.html","title":"Mieszkanie do wynaj\u0119cia Krak\u00f3w-Ruczaj, ul. Przemiarki","last_refresh_time":"2023-12-01T20:35:22+01:00","created_time":"2023-10-30T23:08:16+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T20:33:22+01:00","pushup_time":"2023-11-12T20:40:35+01:00","description":"Do wynaj\u0119cia  OD ZARAZ w pe\u0142ni umeblowane 3 pokojowe mieszkanie z przedpokojem 49mkw. Gabinet oraz sypialnia oraz salon z obszernym aneksem jadalnym. W kuchni el. piekarnik z p\u0142yt\u0105 grzejn\u0105 i okapem, lod\u00f3wka, zmywarka, mikrofala i inne drobne sprz\u0119ty. Salon z rozk\u0142adan\u0105 kanap\u0105. Obszerny korytarz szafami w zabudowie. \u0141azienka wyposa\u017cona w du\u017c\u0105 umywalk\u0119, bidet, funkcjonalny prysznic, wc i szklane p\u00f3\u0142ki na kosmetyki. W gabinecie \u0142\u00f3\u017cko, biurko z fotelem, dwudrzwiowa szafa i p\u00f3\u0142ka. R\u00f3wnie\u017c w sypialni dwudrzwiowa szafa oraz  szersze \u0142\u00f3\u017cko i p\u00f3\u0142ka. W mieszkaniu tak\u017ce suszarka na pranie, odkurzacz, pralka, \u017celazko, deska do prasowania. \u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty: mieszkanie 3000/mc + media licznikowe wg zu\u017cycia, \u015brednio ok 500z\u0142/ms\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 w na ulicy Przemiarki. \u015awietna lokalizacja! 5 min do przystanku autobusowego i tramwajowego Kampus UJ. W pasa\u017cu handlowym na parterze bloku jest sklep spo\u017cywczy - \u017babka, piekarnia, sklep z ekologiczna \u017cywno\u015bci\u0105 czy dwa sushi bary. Niedaleko mini handlowiec \u201ePasa\u017c Ruczaj\u201d z Lewiatanem, Aptek\u0105. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWi\u0119cej informacji pod numerem 60*****17\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\nOferta skierowana g\u0142\u00f3wnie do par pracuj\u0105cych.\u003Cbr /\u003E\nZapraszam serdecznie!","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"49","label":"49 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"500","label":"500 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":679432432,"created":"2020-09-10T21:52:24+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Janusz","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T16:43:38+01:00","seller_type":null,"uuid":"bdc876dd-19e0-4153-973a-31caa01d7689"},"status":"active","contact":{"name":"Janusz","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02166,"lon":19.88934,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":261,"name":"D\u0119bniki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6633284060,"filename":"ekdovy96mkwo1-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ekdovy96mkwo1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575339,"filename":"ihcrsoqvnxsl1-PL","rotation":0,"width":2016,"height":1512,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ihcrsoqvnxsl1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575340,"filename":"a1wwfrp3yg3t3-PL","rotation":0,"width":2016,"height":1512,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a1wwfrp3yg3t3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575341,"filename":"m79ir5zjiyiu1-PL","rotation":0,"width":2016,"height":1512,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/m79ir5zjiyiu1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6633284061,"filename":"hct342zrp2nr-PL","rotation":0,"width":4608,"height":2184,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hct342zrp2nr-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575343,"filename":"4xznlau4y9fr1-PL","rotation":0,"width":1536,"height":727,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4xznlau4y9fr1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575344,"filename":"ped9320w8kb93-PL","rotation":0,"width":1536,"height":727,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ped9320w8kb93-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6574575346,"filename":"25k9a57ngsy1-PL","rotation":0,"width":2184,"height":4439,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/25k9a57ngsy1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":735021825,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/wynajme-mieszkanie-3-pokojowe-plaszow-czynsz-z-mediami-3300-CID3-IDNK4KJ.html","title":"Wynajme mieszkanie 3 pokojowe Plaszow czynsz z mediami 3300","last_refresh_time":"2023-12-01T20:28:23+01:00","created_time":"2022-02-04T22:52:28+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T20:28:23+01:00","pushup_time":null,"description":"Wynajm\u0119 mieszkanie na ulicy Wodnej Niedaleko Tandety . Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoju w tym jeden z aneksem kuchennym . \u003Cbr /\u003E\n50 m2 , ca\u0142kowicie umeblowane na zdj nie ma lod\u00f3wki i pralki , ale w przypadku zg\u0142oszenia takiej potrzeby zostanie o nie uzupe\u0142nione. \u003Cbr /\u003E\nM\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena 3300 w rym czynsz internet + pr\u0105d wed\u0142ug licznika \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBlisko lkomunikacji miejskiej oraz sklep\u00f3w\u003Cbr /\u003E\nDo rynku 15 min tramwaje.Mieszkanie posiada r\u00f3wnie\u017c klimatyzacje !","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"2300","label":"2 300 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":7772807,"created":"2012-05-29T13:14:46+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Marietta","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T21:03:08+01:00","seller_type":null,"uuid":"3dd1aaa0-40d6-4a7e-b3dc-de740728c604"},"status":"active","contact":{"name":"Marietta","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.03979,"lon":19.97714,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":263,"name":"Podg\u00f3rze"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":3759719661,"filename":"nvjwkzha82ij-PL","rotation":0,"width":1000,"height":750,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nvjwkzha82ij-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719662,"filename":"dfnkt6qsgrhb1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":750,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dfnkt6qsgrhb1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719663,"filename":"9dny24ihep6p1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":750,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9dny24ihep6p1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719664,"filename":"4r51ckpwavpf2-PL","rotation":0,"width":750,"height":1000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4r51ckpwavpf2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719665,"filename":"l6hgi086bg9f-PL","rotation":0,"width":750,"height":1000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l6hgi086bg9f-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719666,"filename":"3nh0rer2l1n62-PL","rotation":0,"width":750,"height":1000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3nh0rer2l1n62-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719667,"filename":"citi698uvs022-PL","rotation":0,"width":750,"height":1000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/citi698uvs022-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3759719668,"filename":"525agy4v4ine-PL","rotation":0,"width":1000,"height":750,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/525agy4v4ine-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":859895685,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-krakow-CID3-IDVc29f.html","title":"Mieszkanie Krak\u00f3w","last_refresh_time":"2023-12-01T19:57:26+01:00","created_time":"2023-09-03T20:31:47+02:00","valid_to_time":"2023-12-17T18:55:23+01:00","pushup_time":"2023-12-01T19:57:26+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T19:57:26+01:00","description":"Witam wynajm\u0119 mieszkanie(najch\u0119tniej studentom) na ulicy Pszona  o powierzchni 75 m.kw w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodz\u0105 3 pokoje + kuchnia \u0142azienka i WC oraz  du\u017cy balkon. Mieszkanie posiada ogrzewanie gazowe i jest usytuowane na 3 pi\u0119trze brak windy\u003Cbr /\u003E\nProsimy o kontakt tylko osoby prywatne( bez po\u015brednik\u00f3w)\u003Cbr /\u003E\nProsz\u0119 dzwoni\u0107 po godzinie 15","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"75","label":"75 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"600","label":"600 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1320820875,"created":"2022-09-17T16:43:27+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Dariusz","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-07-18T22:26:59+02:00","seller_type":null,"uuid":"f35564a6-b854-4544-8a82-0882514d962d"},"status":"active","contact":{"name":"Dariusz","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.08325,"lon":19.96924,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":277,"name":"Pr\u0105dnik Czerwony"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6424126871,"filename":"gn34bm4c8w8q2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/gn34bm4c8w8q2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126872,"filename":"g18iu4gtrwur3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/g18iu4gtrwur3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126873,"filename":"whoxhnw42abx-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/whoxhnw42abx-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126874,"filename":"9lz6pk1ty9f03-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9lz6pk1ty9f03-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126875,"filename":"svmtkk7r31cu1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/svmtkk7r31cu1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126876,"filename":"8ao1mnpg0qq83-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8ao1mnpg0qq83-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6424126877,"filename":"qi0kbpb05zvz1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qi0kbpb05zvz1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":879270848,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-mieszkanie-95-m-krakow-bielany-kryspinow-balice-parking-2-aut-CID3-IDXwkwS.html","title":"Nowe mieszkanie 95 m Krak\u00f3w bielany (kryspin\u00f3w , balice) parking 2 aut","last_refresh_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","created_time":"2023-11-22T18:35:10+01:00","valid_to_time":"2023-12-22T18:40:34+01:00","pushup_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","description":"Nowemieszkanie Krak\u00f3w bielany mieszkanie umeblowane I wyposa\u017cone . Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z salonu 2 sypialni , kuchni, jadalni, \u0142azienki, poddasza. do mieszkania przynale\u017c\u0105 2 miejsca parkingowe na monitorowanym parkingu zamykanym bram\u0105 na pilota. bardzo dobra lokalizacja balice 5 min centrum 10min kontakt w\u0142a\u015bciciel","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"95","label":"95 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"1","label":"1 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":18676243,"created":"2013-12-27T21:22:20+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"jan","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-27T21:40:53+01:00","seller_type":null,"uuid":"44ab195f-10de-4f65-9295-ff7aec05feb4"},"status":"active","contact":{"name":"jan","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.04415606,"lon":19.84589752,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":257,"name":"Zwierzyniec"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6705779087,"filename":"25g0tswjn40w-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/25g0tswjn40w-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007889,"filename":"nbdzsgf78gzh2-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nbdzsgf78gzh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007891,"filename":"ahbfnpmour7j-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ahbfnpmour7j-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007890,"filename":"ou142txoa3gw2-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ou142txoa3gw2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779088,"filename":"hld54ygdcqm31-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hld54ygdcqm31-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007887,"filename":"ju11mf74vu5g1-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ju11mf74vu5g1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779089,"filename":"ilwlbcz0jgr92-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ilwlbcz0jgr92-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779090,"filename":"mkoq712ajxsm3-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mkoq712ajxsm3-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":735945556,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/przytulne-mieszkanie-3-nieprzechodnie-pokoje-blisko-centrum-CID3-IDNNX3C.html","title":"przytulne mieszkanie 3 nieprzechodnie pokoje blisko centrum","last_refresh_time":"2023-12-01T17:33:46+01:00","created_time":"2022-02-08T20:09:00+01:00","valid_to_time":"2023-12-26T21:58:06+01:00","pushup_time":"2023-12-01T17:33:46+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T17:33:46+01:00","description":"Wynajm\u0119 przytulne mieszkanie 3 pokojowe w stylu vintage przy ul. Wroc\u0142awskiej w Krakowie.\u003Cbr /\u003E\n3 nieprzechodnie pokoje + oddzielna kuchnia + \u0142azienka + wc + przedpok\u00f3j + balkon. \u0141adny widok z okien na ziele\u0144 z ka\u017cdego pokoju.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n\u0141azienka po remoncie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie w samym sercu miasta, do Rynku 15 - 20 min pieszo, blisko do przystank\u00f3w tramwajowych i autobusowych.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBlisko do wielu uczelni (np. UJ, Politechnika, AGH, UEK).\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nW pobli\u017cu park (\u015bwietna trasa do spacer\u00f3w i joggingu), sklepy (biedronka, awiteks, lewiatan, \u017cabka), place zabaw, si\u0142ownia.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n3.100 z\u0142 + czynsz administracyjny 600 z\u0142 + media wg zu\u017cycia (pr\u0105d, woda, gaz = ok. 50 z\u0142 od osoby).\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nInternet gratis.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n3 pi\u0119tro\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie umeblowane i wyposa\u017cone (lod\u00f3wka, mikrofal\u00f3wka, kuchenka gazowa, piekarnik, pralka), w ka\u017cdym pokoju \u0142\u00f3\u017cka (w jednym pokoju \u0142\u00f3\u017cko podw\u00f3jne), szafy, w jednym z pokoi biurko, w jednym z pokoi st\u00f3\u0142, w kuchni st\u00f3\u0142 + 4 krzes\u0142a.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPalenie tylko na zewn\u0105trz.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKaucja 2.500 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\ntel. 66*******09.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPo\u015brednikom dzi\u0119kujemy.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":["pushup"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3100,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 100 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"56","label":"56 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"600","label":"600 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":14722223,"created":"2013-07-17T12:06:19+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Magdalena","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-26T21:55:01+01:00","seller_type":null,"uuid":"591337c1-c153-4c29-9168-8471564d9dd2"},"status":"active","contact":{"name":"Magdalena","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07159,"lon":19.91757,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":255,"name":"Krowodrza"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":3774150272,"filename":"90jgqon4glbk-PL","rotation":0,"width":2003,"height":1128,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/90jgqon4glbk-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150273,"filename":"9deux7jnmab83-PL","rotation":0,"width":3968,"height":2976,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9deux7jnmab83-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150274,"filename":"twwo6xntfivc-PL","rotation":0,"width":2976,"height":3968,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/twwo6xntfivc-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150275,"filename":"2j01kmpd4urk-PL","rotation":0,"width":3968,"height":2976,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2j01kmpd4urk-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150276,"filename":"xhdv3bvfn1wl-PL","rotation":0,"width":2976,"height":3968,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xhdv3bvfn1wl-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150277,"filename":"585g1q2xwqv3-PL","rotation":0,"width":3968,"height":2976,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/585g1q2xwqv3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150278,"filename":"t2abknigj1kr2-PL","rotation":0,"width":3968,"height":2976,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/t2abknigj1kr2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3774150280,"filename":"mdxc1koohgw82-PL","rotation":0,"width":2976,"height":3968,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mdxc1koohgw82-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881503844,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/gertrudy-3-pok-jasne-centrum-klima-CID3-IDXEHpV.html","title":"Gertrudy | 3 pok | Jasne | Centrum | Klima","last_refresh_time":"2023-12-01T17:10:37+01:00","created_time":"2023-12-01T17:08:32+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T17:08:32+01:00","pushup_time":null,"description":"Mieszkanie znajduje si\u0119 w doskonale skomunikowanej okolicy, na drugim pi\u0119trze kamienicy przy ul. \u015aw. Gertrudy.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWyposa\u017cenie:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKuchnia: meble kuchenne w zabudowie, kuchenka, piekarnik, lod\u00f3wka.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSalon: komfortowa kanapa, st\u00f3\u0142 z krzes\u0142ami, rega\u0142, tv.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSypialnia: komfortowe \u0142\u00f3\u017cko, szafki noce, komoda.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSypialnia: dwa \u0142\u00f3\u017cka pojedyncze, szafa, szafka nocna.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n\u0141azienka: prysznic, umywalka szafk\u0105, toaleta, lustro, pralka.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCiep\u0142a woda oraz ogrzewanie miejskie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOkolica:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBardzo dobre po\u0142\u0105czenia komunikacyjne - centrum Krakowa, 5 min od Wawelu. W pobli\u017cu znajduj\u0105 si\u0119 sklepy spo\u017cywcze (Biedronka, \u017babka, Delikatesy Centrum), apteki, przedszkole, przychodnia, stomatolog, place zabaw, restauracje, drogi rowerowe oraz tereny zielone - planty.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena: 3700 z\u0142 miesi\u0119cznie najem + czynsz administracyjny: 250 z\u0142 (obejmuje op\u0142aty administracyjne, konserwacj\u0119 cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lnych, wyw\u00f3z nieczysto\u015bci, zaliczki na ogrzewanie, wod\u0119), dodatkowo: ~380z\u0142 pr\u0105d (zgodnie z odczytem z licznik\u00f3w)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWymagana kaucja zwrotna: 3700 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest dost\u0119pne od zaraz.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie idealne dla os\u00f3b pracuj\u0105cych lub studiuj\u0105cych.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nENG\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is located in a well-connected area on the second floor of a beautiful tenement house on St. Gertrude Street.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nEquipment:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKitchen: Built-in kitchen furniture, stove, oven, refrigerator.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLiving room: Comfortable sofa, table with chairs, shelf, TV.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBedroom: Comfortable bed, nightstands, dresser.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBedroom: Two single beds, wardrobe, nightstand.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nBathroom: Shower, sink with a cabinet, toilet, mirror, washing machine.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nHot water and central heating.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLocation:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nExcellent transportation connections - 5 minutes to Krakow city center, 5 minutes from Wawel Castle. Nearby, you\u0027ll find grocery stores (Biedronka, \u017babka, Delikatesy Centrum), pharmacies, a kindergarten, a medical clinic, a dentist, playgrounds, restaurants, bike paths, and green areas (Planty).\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is available immediately.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nFees:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nRent: 3700 PLN per month + administrative fee: 500 PLN (covering administrative costs, maintenance of common areas, waste removal, heating and water advances), plus approximately 380 PLN for electricity (according to meter readings).\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nRefundable security deposit: 3700 PLN.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is ideal for working or studying individuals.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"70","label":"70 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"250","label":"250 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":717657466,"created":"2020-11-22T22:47:10+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Klaudia","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T17:48:12+01:00","seller_type":null,"uuid":"f2098f48-5d6c-499b-b7e9-207b46d49dad"},"status":"active","contact":{"name":"Klaudia","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06026,"lon":19.9396,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":273,"name":"Stare Miasto"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6724540538,"filename":"zhpyczoo47vo2-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zhpyczoo47vo2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540539,"filename":"rcmuhy0aoxii3-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rcmuhy0aoxii3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540541,"filename":"sbnqwd09r9de1-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/sbnqwd09r9de1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540542,"filename":"s1pjmjvi4t2u2-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s1pjmjvi4t2u2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540544,"filename":"s6ye0b91yb8h1-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s6ye0b91yb8h1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540546,"filename":"f8eysiqylszl-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/f8eysiqylszl-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540547,"filename":"w05r2cy50cqr1-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/w05r2cy50cqr1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724540549,"filename":"p473lh3xyq4x1-PL","rotation":0,"width":4000,"height":3000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/p473lh3xyq4x1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881485555,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/trzypokojowe-umeblowane-mieszkanie-w-cichej-okolicy-kolo-lagiewnik-CID3-IDXECEX.html","title":"trzypokojowe umeblowane mieszkanie w cichej okolicy ko\u0142o \u0141agiewnik","last_refresh_time":"2023-12-01T15:47:16+01:00","created_time":"2023-12-01T15:45:07+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T15:45:07+01:00","pushup_time":null,"description":"Do wynaj\u0119cia mieszkanie 3 pokojowe 50 m2, przy ul. Fredry 6 w nowym bloku (rok budowy 2022) \u003Cbr /\u003E\nMieszkanie po\u0142o\u017cone jest na II pi\u0119trze (blok z wind\u0105). Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z 3 osobnych pokoi, jasnej kuchni, przedpokoju i \u0142azienki. Do mieszkania przynale\u017cy balkon. Blok po\u0142o\u017cony jest w\u015br\u00f3d zadbanej zieleni.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie wyko\u0144czone, w pe\u0142ni umeblowane (w pokojach przestronne szafy, \u0142\u00f3\u017cka, kom\u00f3dki/biurka)  i wyposa\u017cone (lod\u00f3wka, p\u0142yta elektryczna, piekarnik, pralka, zmywarka). \u003Cbr /\u003E\nOko\u0142o 500 m od bloku s\u0105 liczne przystanki tramwajowe i autobusowe na p\u0119tli \u0141agiewnickiej, ok 1000 m stacja kolejki podmiejskiej Bonarka   \u2013 tramwaje 8,10,11, 17,19, 22, 50 autobusy 106,133, 135, 136, 178*********** 915, 608, . Niedaleko (spacerkiem) Bonarka, ulica Wadowicka, sanktuarium w \u0141agiewnikach.\u003Cbr /\u003E\nMiesi\u0119czny koszt mieszkania to:\u003Cbr /\u003E\nkoszt wynajmu: 3300 z\u0142, czynsz administracyjny: oko\u0142o 700 z\u0142 (w nim zaliczka za ciep\u0142\u0105 i zimn\u0105 wod\u0119 oraz ogrzewanie)\u003Cbr /\u003E\nKaucja: 3300 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nBez prowizji, bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela. Tel. 50*****54. Mieszkanie dla os\u00f3b niepal\u0105cych, bez zwierz\u0105t, student\u00f3w/pracuj\u0105cych\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wynaj\u0119cia miejsca postojowego w gara\u017cu podziemnym pod blokiem w cenie 200 z\u0142 miesi\u0119cznie + op\u0142ata do Wsp\u00f3lnoty 80 z\u0142","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"700","label":"700 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1285732245,"created":"2022-08-12T16:38:24+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Anna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T15:45:07+01:00","seller_type":null,"uuid":"a0cc6b4f-038c-4eb0-b75b-d8e767bfe04e"},"status":"active","contact":{"name":"Anna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02063,"lon":19.93143,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":265,"name":"\u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6724116343,"filename":"uyj9yasn97381-PL","rotation":0,"width":3264,"height":2448,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uyj9yasn97381-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116344,"filename":"evh3v42mehzm3-PL","rotation":0,"width":3264,"height":2448,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/evh3v42mehzm3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116345,"filename":"05d4ecxruw6h2-PL","rotation":0,"width":2448,"height":3264,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/05d4ecxruw6h2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116346,"filename":"wpewte3r794z2-PL","rotation":0,"width":3264,"height":2448,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wpewte3r794z2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116347,"filename":"w85dotsq95ve1-PL","rotation":0,"width":2448,"height":3264,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/w85dotsq95ve1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116348,"filename":"ps7vopnoyy1o3-PL","rotation":0,"width":3264,"height":2448,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ps7vopnoyy1o3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116349,"filename":"emgk850akt6l3-PL","rotation":0,"width":2448,"height":3264,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/emgk850akt6l3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6724116350,"filename":"vo43skflls1i3-PL","rotation":0,"width":3264,"height":1504,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vo43skflls1i3-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881465083,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-na-woli-justowskiej-CID3-IDXExkL.html","title":"Mieszkanie na Woli Justowskiej","last_refresh_time":"2023-12-01T14:20:30+01:00","created_time":"2023-12-01T14:20:30+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T14:20:17+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EWynajm\u0119 3pokojowe mieszkanie na Woli Justowskiej. W pe\u0142ni wyposa\u017cone, w skandynawskim stylu, zamkni\u0119te osiedle z placem zabaw.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgencjom dzi\u0119kuj\u0119.\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"450","label":"450 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Natalia","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Natalia","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.0661031,"lon":19.8220007,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":257,"name":"Zwierzyniec"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6723648546,"filename":"hy3r6suixszf3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hy3r6suixszf3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648620,"filename":"5a9sbi3swjgp1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/5a9sbi3swjgp1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648631,"filename":"txucehte1fn71-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/txucehte1fn71-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648654,"filename":"rlqtf6wjy385-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rlqtf6wjy385-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648675,"filename":"9amgmrrjj6bi-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9amgmrrjj6bi-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648685,"filename":"hsigdtp5oz8o-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hsigdtp5oz8o-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648696,"filename":"dpnhufm97bm93-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dpnhufm97bm93-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723648721,"filename":"5090r94wzy1o1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/5090r94wzy1o1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/mieszkanie-na-woli-justowskiej-ID4oaWw.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":554150373,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pokoje-osobna-kuchnia-lazienka-CID3-IDBw9Pf.html","title":"Mieszkanie 3 pokoje+ osobna  kuchnia, \u0142azienka","last_refresh_time":"2023-12-01T13:49:44+01:00","created_time":"2019-09-09T17:27:10+02:00","valid_to_time":"2023-12-31T18:32:56+01:00","pushup_time":"2023-11-08T10:56:33+01:00","description":"Do wynaj\u0119cia funkcjonalne mieszkanie o powierzchni oko\u0142o 50 m2 ulokowane w klimatycznej kamienicy przy ul. Limanowskiego 3.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n-  aneksem kuchennym wyposa\u017conym w niezb\u0119dne sprz\u0119ty m.in. mikrofal\u00f3wk\u0119, zmywark\u0119 , lod\u00f3wk\u0119. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- Trzech  sypialni ,dwie z nich z podw\u00f3jnym \u0142\u00f3\u017ckiem;\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n-  przestronna \u0142azienka z prysznicem.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane i gotowe do zamieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nZlokalizowane jest w samym centrum Krakowa - 2 min do przystanku Korona, 5 min do przystanku Plac Bohater\u00f3w Getta, co gwarantuje idealny dojazd do ka\u017cdej cz\u0119\u015bci Krakowa. W pobli\u017cu znajduje si\u0119 wiele lokali us\u0142ugowo handlowych - sklepy, restauracje, przedszkole, poczta.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena to 3900z\u0142 miesi\u0119cznie (NIE ma tu dodatkowej op\u0142aty w postaci czynszu administracyjnego) plus op\u0142aty za media wed\u0142ug zu\u017cycia oko\u0142o 200 z\u0142 na osob\u0119 + op\u0142ata administracyjna 50 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPosiadamy r\u00f3wnie\u017c inne mieszkania  do wynaj\u0119cia - zapraszamy do kontaktu!","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3900,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"40","label":"40 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"1","label":"1 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":442511523,"created":"2019-07-24T17:38:12+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"\u0141ukasz","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T13:47:03+01:00","seller_type":null,"uuid":"d7888bfe-3813-4545-8556-77435cc95391"},"status":"active","contact":{"name":"\u0141ukasz","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.03979,"lon":19.97714,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":263,"name":"Podg\u00f3rze"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6384992490,"filename":"9r4pctr2cy6u1-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9r4pctr2cy6u1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992491,"filename":"vqurcm5cwxj6-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vqurcm5cwxj6-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992492,"filename":"92qomckkr18b1-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/92qomckkr18b1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992494,"filename":"ojdsd87m1eup-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ojdsd87m1eup-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992495,"filename":"ig9wsbrvacaw1-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ig9wsbrvacaw1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992496,"filename":"v0t0t6xxqq3z2-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/v0t0t6xxqq3z2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992497,"filename":"y2ny8de0pkkt-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y2ny8de0pkkt-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6384992499,"filename":"rek8widrzf3p1-PL","rotation":0,"width":1200,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rek8widrzf3p1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880919021,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-pokoje-krakow-zakrzowek-CID3-IDXCfhj.html","title":"3 POKOJE Krak\u00f3w Zakrz\u00f3wek","last_refresh_time":"2023-12-01T11:55:34+01:00","created_time":"2023-11-29T10:53:02+01:00","valid_to_time":"2023-12-29T10:53:02+01:00","pushup_time":"2023-12-01T11:55:34+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T11:55:34+01:00","description":"Polecam do wynaj\u0119cia BEZ PROWIZJI przytulne mieszkanie zlokalizowane  przy ul. Ceglarskiej w Krakowie w s\u0105siedztwie kompleksu Zakrz\u00f3wek. Oferta idealna dla rodzin z dzie\u0107mi oraz os\u00f3b korzystaj\u0105cych na co dzie\u0144 z obszar\u00f3w rekreacyjnych, kt\u00f3re tutaj mamy na wy wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie mie\u015bci si\u0119 na \u0022wysokim\u0022 parterze budynku z 2003r., a jego powierzchnia u\u017cytkowa wynosi 68,3 m2. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nro z k \u0142 a d    m i e s z k a n i a\u003Cbr /\u003E\nkuchnia po\u0142\u0105czona z jadalni\u0105 15,88 m2\u003Cbr /\u003E\npok\u00f3j 10,90 m2\u003Cbr /\u003E\npok\u00f3j 9,19 m2\u003Cbr /\u003E\npok\u00f3j 15,98 m2\u003Cbr /\u003E\nkorytarz 9,19 m2\u003Cbr /\u003E\n\u0142azienka 5,51 m2\u003Cbr /\u003E\nWC 1,65 m2\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nW galerii oferty przedstawiono rzut obrazuj\u0105cy rozk\u0142ad pomieszcze\u0144 w mieszkaniu.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie posiada du\u017cy balkon dost\u0119pny ze wszystkich pokoi z widokiem na zielony dziedziniec. \u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest w pe\u0142ni wyposa\u017cone i gotowe do wprowadzenia. Do dyspozycji najemcy wszystkie niezb\u0119dne sprz\u0119ty AGD.\u003Cbr /\u003E\nLokal korzysta z ogrzewania oraz ciep\u0142ej wody miejskiej. Wszystkie media opomiarowane indywidualnie.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie nie posiada przydzielonego miejsca postojowego. Dowolno\u015b\u0107 parkowania na terenie osiedla - du\u017ca dost\u0119pno\u015b\u0107 miejsc postojowych.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nf i n a n s e \u003Cbr /\u003E\nmiesi\u0119czny czynsz najmu 3 400 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nczynsz administracyjny oko\u0142o 900 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nkaucja jednomiesi\u0119czny czynsz 3 400 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nprowizja dla biura nieruchomo\u015bci BRAK\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\no d l e g \u0142 o \u015b c i\u003Cbr /\u003E\nsklep spo\u017cywczy 800m\u003Cbr /\u003E\nbankomat 700 m\u003Cbr /\u003E\nprzystanek MPK 850 m (Kobierzy\u0144ska)\u003Cbr /\u003E\nw odleg\u0142o\u015bci 1000 m liczne przedszkola, szko\u0142y, \u017c\u0142obki oraz przychodnie lekarskie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od zaraz. Polecam i zapraszam do ogl\u0105dania mieszkania na \u017cywo, a po\u015brednik\u00f3w nieruchomo\u015bci do wsp\u00f3\u0142pracy.\u003Cbr /\u003E\nWynajmuj\u0105cy preferuje wynajem w formie najmu okazjonalnego.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_optimum"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_0","label":"Parter"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3400,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 400 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"68.3","label":"68,30 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"900","label":"900 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":11697361,"created":"2013-02-26T12:47:10+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Karolina Czernecka-Cholewa","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/1138029271_1_100x100_rev017.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:53:03+01:00","seller_type":null,"uuid":"abaafc9b-fb07-4655-bbdf-c3d31672b248"},"status":"active","contact":{"name":"Karolina Czernecka-Cholewa","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02063,"lon":19.93143,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":265,"name":"\u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6712502497,"filename":"9ifn50758md32-PL","rotation":270,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9ifn50758md32-PL/image;s={width}x{height};r=90"},{"id":6712502498,"filename":"otcq8htxsvdj1-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1502,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/otcq8htxsvdj1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6712502500,"filename":"nt7kr2j05yh92-PL","rotation":270,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nt7kr2j05yh92-PL/image;s={width}x{height};r=90"},{"id":6712502501,"filename":"j6po4xzjn21m3-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/j6po4xzjn21m3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6712502502,"filename":"13brj8mcy5q62-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/13brj8mcy5q62-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6712502503,"filename":"glr866cjzmh22-PL","rotation":270,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/glr866cjzmh22-PL/image;s={width}x{height};r=90"},{"id":6712502504,"filename":"gtsa76ythu3p1-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1920,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/gtsa76ythu3p1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6712502505,"filename":"ljk25afxwaun2-PL","rotation":180,"width":771,"height":829,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ljk25afxwaun2-PL/image;s={width}x{height};r=180"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":875292614,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/dwupoziomowe-antresola-taras-25-m2-garaz-wynajem-zlocien-CID3-IDXeDAO.html","title":"Dwupoziomowe | antresola | taras 25 m2 | gara\u017c | wynajem Z\u0142ocie\u0144","last_refresh_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","created_time":"2023-11-06T17:18:37+01:00","valid_to_time":"2023-12-06T17:18:37+01:00","pushup_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","description":"Oferta prosto od w\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDwupoziomowe, wyposa\u017cone mieszkanie z przestronnym tarasem oraz mo\u017cliwym do wynaj\u0119cia, przynale\u017cnym miejscem postojowym w parkingu podziemnym. Po\u0142o\u017cone w atrakcyjnej dzielnicy Krakowa - Bie\u017can\u00f3w. Mieszkanie po\u0142o\u017cone przy ulicy Henryka i Karola Czecz\u00f3w na osiedlu Z\u0142ocie\u0144. Ulokowane na trzecim (ostatnim) pi\u0119trze - niska zabudowa.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie posiada:\u003Cbr /\u003E\n- sypialnie g\u0142\u00f3wn\u0105 (21 m2) umieszczon\u0105 na antresoli, wraz z \u0142\u00f3\u017ckiem, fotelem, szaf\u0105, biurkiem oraz krzes\u0142em biurowym\u003Cbr /\u003E\n- sypialnie (8 m2) wraz z szaf\u0105, komod\u0105 oraz p\u00f3\u0142kami\u003Cbr /\u003E\n- salon (17 m2) wraz z sof\u0105, sto\u0142em i krzes\u0142ami\u003Cbr /\u003E\n- oddzieln\u0105, wyposa\u017con\u0105 kuchni\u0119 (5.66 m2)\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienk\u0119 z wann\u0105 (4 m2)\u003Cbr /\u003E\n- komforowy taras (25 m2) z bezpo\u015brednim wej\u015bciem z salonu, wyposa\u017cony w zestaw mebli ogrodowych\u003Cbr /\u003E\n- przedpok\u00f3j (5.42 m2) z du\u017c\u0105 szaf\u0105 \u003Cbr /\u003E\n- mo\u017cliwe do wynaj\u0119cia przynale\u017cne miejsce postojowe w gara\u017cu podziemnym - brak problem\u00f3w z parkowaniem! (koszt wynaj\u0119cia miejsca 300 z\u0142)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie wyposa\u017cone, od\u015bwie\u017cone, pomalowane, gotowe do zamieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja\u003Cbr /\u003E\nOsied\u0142e Z\u0142ocie\u0144 - niezwykle szybko rozwijaj\u0105ca si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 Krakowa, wszyskto co potrzeba jes dos\u0142ownie \u0022pod r\u0119k\u0105\u0022. Oko\u0142o 1 min spaceru do sklep\u00f3w spo\u017cywczych  (Stokrotka, \u017babka) czy o\u015brodka zdrowia. W bardzo bliskiej odleg\u0142o\u015bci znajduje si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Pepco, Rossman, Papiernik by Empik, apteka oraz inne sklepy. Nowowybudowana szko\u0142a na osiedlu! Mo\u017cliwo\u015b\u0107 bardzo szybkiego dojazdu do centrum kolej\u0105.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWarunki najmu:\u003Cbr /\u003E\n- Najem okazjonalny na min. 6 miesi\u0119cy\u003Cbr /\u003E\n- Miesi\u0119czny koszt najmu 3000 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n- Kaucja w wysoko\u015bci 4000 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n- Czynsz (woda, ogrzewanie, \u015bmieci, utrzymanie nieruchomo\u015bci wsp\u00f3lnej) wg zu\u017cycia - oko\u0142o 800\u003Cbr /\u003E\n- Pr\u0105d wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\n- Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wynaj\u0119cia wynaj\u0119cia miejsca w gara\u017cu - 300 z\u0142 (opcja)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWynajm\u0119 osobom NIEPAL\u0104CYM.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nZapraszam do kontaktu","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"63","label":"63 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"800","label":"800 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1065661260,"created":"2021-12-04T15:04:16+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Anna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T23:08:12+01:00","seller_type":null,"uuid":"f023eab0-c419-4bd9-8d20-05ac1934e1b3"},"status":"active","contact":{"name":"Anna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.01713,"lon":20.01871,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6705438810,"filename":"m3ba1vrygvmn2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/m3ba1vrygvmn2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233715,"filename":"zhwknbj4c0st3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zhwknbj4c0st3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233717,"filename":"btfbexswcghh2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":3006,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/btfbexswcghh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233718,"filename":"vm0vv01lizdv3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vm0vv01lizdv3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233721,"filename":"e1ii7om5yh2y2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/e1ii7om5yh2y2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233719,"filename":"xx97p3iw1hpc2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xx97p3iw1hpc2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6706158223,"filename":"qj9ltqwfut4g3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":3006,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qj9ltqwfut4g3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233722,"filename":"zbbhwyh09ctt2-PL","rotation":0,"width":4096,"height":2304,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zbbhwyh09ctt2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":613699215,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/do-wynajecia-mieszkanie-trzypokojowe-CID3-IDFx1cr.html","title":"Do wynaj\u0119cia mieszkanie trzypokojowe","last_refresh_time":"2023-11-15T17:12:38+01:00","created_time":"2020-06-28T13:27:51+02:00","valid_to_time":"2023-12-15T17:12:38+01:00","pushup_time":"2020-11-20T18:28:38+01:00","description":"Mieszkanie posiada pow.80 m.kw, a tym: 3 pokoje (nieprzechodnie), kuchnia, \u0142azienka, wc (osobno), przedpok\u00f3j. Lokal jest umeblowany\u003Cbr /\u003E\ni posiada sprz\u0119t AGD (lod\u00f3wka, pralka, kuchenka gazowa). \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest zlokalizowane na II.pi\u0119trze i posiada balkon z widokiem na ogr\u00f3d. Nieruchomo\u015b\u0107 jest zlokalizowana przy ul.Kazimierza Wielk. pomi\u0119dzy ulicami : J\u00f3zefit\u00f3w a Urz\u0119dnicz\u0105. Mieszkanie jest po\u0142o\u017cone bardzo blisko : AGH, UR, UP, UJ. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokal mo\u017ce by\u0107 wynaj\u0119ty na mieszkanie lub biuro. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCzynsz najmu 4000,00z\u0142 +czynsz administracyjny 200,00z\u0142 + en.elektryczna, + gaz +woda+wyw\u00f3z \u015bmieci. Wymagana jest kaucja zwrotna. Lokal jest do wynaj\u0119cia od zaraz. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nProsz\u0119 o kontakt telefoniczny","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["promoted_ad_30"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":4000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"4 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"80","label":"80 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"200","label":"200 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":14205507,"created":"2013-06-25T09:03:37+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Jan","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T19:36:15+01:00","seller_type":null,"uuid":"6b2d82b7-15ed-4159-9db5-f51042f1e438"},"status":"active","contact":{"name":"Jan","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07159,"lon":19.91757,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":255,"name":"Krowodrza"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":1717094664,"filename":"ses3lq4s8ojt1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":662,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ses3lq4s8ojt1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717099097,"filename":"krem1xldb9462-PL","rotation":0,"width":1000,"height":563,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/krem1xldb9462-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717103204,"filename":"z2mz8fu7vnz72-PL","rotation":0,"width":1000,"height":563,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/z2mz8fu7vnz72-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717104807,"filename":"oiwcvxxpc5wa1-PL","rotation":0,"width":394,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/oiwcvxxpc5wa1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717110535,"filename":"jsl5fatdxqf31-PL","rotation":0,"width":525,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jsl5fatdxqf31-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717112732,"filename":"z1ihtms5j2ku3-PL","rotation":0,"width":463,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/z1ihtms5j2ku3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":1717117905,"filename":"loyg1rjgpr0u-PL","rotation":0,"width":525,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/loyg1rjgpr0u-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":876900191,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-pokoje-klimatyzacja-idealne-dla-pary-czyzyny-umeblowane-CID3-IDXlnNt.html","title":"3 pokoje, klimatyzacja, idealne dla pary, Czy\u017cyny, umeblowane","last_refresh_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","created_time":"2023-11-13T11:55:08+01:00","valid_to_time":"2023-12-13T12:04:00+01:00","pushup_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","description":"DOST\u0118PNE OD 01.12.2023. PROSZE PISA\u0106 SMS LUB DZWONI\u0106. NIE ODPOWIADAM NA WIADOMO\u015aCI NA OLX.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n3 pokoje, klimatyzacja, idealne dla pary, Czy\u017cyny, umeblowane\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o 50 m2 sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch sypialni, przedpokoju, \u0142azienki oraz salonu z balkonem i aneksem kuchennym. Mieszkanie jest umeblowane i wyposa\u017cone w sprz\u0119ty AGD (zmywarka, mikrofal\u00f3wka, lod\u00f3wka, pralka). Mieszkanie jest jasne i ciep\u0142e z ekspozycj\u0105 okien na wsch\u00f3d. W mieszkaniu dodatkowo zainstalowana jest klimatyzacja w razie upalnych dni. Nowoczesny wystr\u00f3j sprawia i\u017c idealnie nadaje si\u0119 dla m\u0142odej pary.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie zlokalizowane jest na czwartym pi\u0119trze w nowoczesnym sze\u015bciopi\u0119trowym bloku z wind\u0105 z 2018 roku w dzielnicy Czy\u017cyny przy ul. Sikorki 10. W okolicy znajduje si\u0119 Biedronka, park trampolin GoJump, Centrum Wspinaczkowe, a tak\u017ce \u017cabka. Osiedle jest zamkni\u0119te i monitorowane. Najbli\u017cszy przystanek autobusowy znajduje si\u0119 5min pieszo na ul. So\u0142tysowskiej.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje:\u003Cbr /\u003E\nW mieszkaniu nie ma gazu. Zainstalowana jest klimatyzacja.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n3000 + czynsz administracyjny (670 dwie osoby) + op\u0142ata za pr\u0105d wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 3700\u003Cbr /\u003E\nUmowa na rok z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":3100,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"670","label":"670 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":63490668,"created":"2017-03-17T18:11:49+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adam","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/505500924_1_100x100_rev108.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:37:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"3d6ae738-063b-4171-94a6-ddf417c2a317"},"status":"active","contact":{"name":"Adam","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06906,"lon":20.01135,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6635656778,"filename":"oieb5thxsk3d3-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/oieb5thxsk3d3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656779,"filename":"riq0e5fojzk53-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/riq0e5fojzk53-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656780,"filename":"11amomi9bu532-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/11amomi9bu532-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656781,"filename":"a485olx3c8ok-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a485olx3c8ok-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656782,"filename":"osgyzgo8ht2e3-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/osgyzgo8ht2e3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656783,"filename":"bev8jf0ssm2l1-PL","rotation":0,"width":5443,"height":3531,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bev8jf0ssm2l1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656784,"filename":"ygwhhybcm1ah1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ygwhhybcm1ah1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656785,"filename":"yyvzp276eyw02-PL","rotation":0,"width":5414,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/yyvzp276eyw02-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881428956,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/luksusowy-70m2-3pok-garaz-nowe-dla-rodziny-wygodne-CID3-IDXEnV4.html","title":"Luksusowy 70m2,3pok,gara\u017c,nowe,dla rodziny,wygodne","last_refresh_time":"2023-12-01T12:03:55+01:00","created_time":"2023-12-01T12:03:55+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T12:03:46+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003ELuksusowy, nowoczesny, przestronny, umeblowany apartament z balkonem- do wej\u015bcia\u00a0-\u00a03pok., 2 garderoby 70m2 z miejscem postojowym w gara\u017cu.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartament na ul. Obozowej 42a ( ok. Kampusu UJ ), o powierzchni 70m2, plus balkon, miejsce postojowe w gara\u017cu podziemnym i 2 garderoby.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWszystko NOWE, \u015bwie\u017ce, czyste!!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWszystkie pomieszczenia s\u0105 bardzo przestrzenne i funkcjonalne, doskonale nadaj\u0105ce si\u0119 nawet dla 6 os\u00f3b (s\u0105 2 sofy w salonie z funkcj\u0105 spania o wymiarze 160cmx180cm).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDoskona\u0142e na\u015bwietlenie oraz eleganckie wyko\u0144czenie.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWszystkie pomieszczenia wyposa\u017cone zosta\u0142y w materia\u0142y i meble wysokiej jako\u015bci.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartament jest nowo wyko\u0144czony, funkcjonalny i bardzo wygodnie urz\u0105dzony.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENa pod\u0142odze s\u0105 drewniane pod\u0142ogi z naturalnego drewna bambusowego, kt\u00f3re doskonale ocieplaj\u0105 wn\u0119trza.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWn\u0119trze jest bardzo ciche i stwarza doskona\u0142e warunki do codziennego funkcjonowania oraz pracy.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDzi\u0119ki unikalnemu rozk\u0142adowi - w pomieszczeniach znajdziemy pojemne szafy oraz 2 garderoby.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIstotnym plusem jest najlepsza ekspozycja z mo\u017cliwych - sypialnie na wschodzie a cz\u0119\u015b\u0107 wypoczynkowa z kuchni\u0105 od zachodu.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESk\u0142ada si\u0119 z trzech pokoi, dw\u00f3ch zamkni\u0119tych sypialni (19m2 i 16m2), salonu z kuchni\u0105 i jadalni\u0105 (24m2), du\u017cej \u0142azienki (8m2) i 2 zabudowanych garder\u00f3b (3m2 i 1,5m2).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartament wyko\u0144czony w wysokim standardzie, drewniane pod\u0142ogi, meble z litego drewna na wymiar, pi\u0119knie urz\u0105dzona \u0142azienka z meblami robionymi na wymiar z ogromn\u0105 wann\u0105 i nowoczesn\u0105 kabin\u0105 prysznicow\u0105, drewniane \u0142o\u017ce ma\u0142\u017ce\u0144skie, nastrojowe pod\u015bwietlenia LED w salonie i kuchni, energooszcz\u0119dne i nowoczesne lampy LED, kompletnie umeblowane, kuchnia zosta\u0142a wyposa\u017cona w oszcz\u0119dny sprz\u0119t AGD (lod\u00f3wka, zmywarka, piekarnik, p\u0142yta gazowa 4-palnikowa, okap), st\u00f3\u0142 szk\u0142o + chrom z 6-cioma krzes\u0142ami.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDo jednej z sypialni przynale\u017cy 4m2 balkon.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAby \u0142atwo zaparkowa\u0107 Tw\u00f3j samoch\u00f3d do apartamentu przynale\u017cy 1 miejsce parkingowe w gara\u017cu podziemnym oraz 2 x miejsca ze specjalnym identyfikatorem przed budynkiem.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDu\u017ca klimatyczna \u0142azienka z 2os. wann\u0105 i prysznicem +WC+ pralka. Na pod\u0142odze w \u0142azience ogrzewanie pod\u0142ogowe elektryczne, sterowane.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWygodne ma\u0142\u017ce\u0144skie \u0142\u00f3\u017cko 2m/1,6m w sypialni, ze stref\u0105 do uczenia/ pracy oraz ogromn\u0105, pojemn\u0105 garderob\u0105. Druga sypialnia wyposa\u017cona w 2 pojedy\u0144cze \u0142\u00f3\u017cka, ze stref\u0105 do uczenia/ pracy/ \u0107wicze\u0144 i przestronnymi szafami.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartament posiada niezale\u017cny piec 2- funkcyjny (ogrzewanie i ciep\u0142a woda) sterowany automatyk\u0105 pogodow\u0105 lub indywidualnie.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDODATKOWE INFORMACJE:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EW okolicy przedszkole, osiedlowy plac zabaw dla dzieci, tereny spacerowe (lasy Borkowskie), stadnina koni, restauracje, pizzerie, markety: tesco, kaufland, carrefour, lewiatan, lidl, sklepy 24h.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u017babka, piekarnia i carrefour express -2min spacerkiem od apartamentu.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDobry i szybki wyjazd na obwodnice Krakowa ( Warszawa-Katowice-Rzesz\u00f3w- Zakopane), przystanki autobusowe oraz zajezdnia tramwajowa w pobli\u017cu.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDoskona\u0142a lokalizacja, wygoda i przestrze\u0144.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOp\u0142aty:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECzynsz ok. 450z\u0142 ( w czynszu woda zimna, \u015bmieci, sprz\u0105tanie cz. wsp\u00f3lnych)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eplus:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eop\u0142aty wg zu\u017cycia - indywidualny piec 2-funkcyjny- za gaz i ciep\u0142\u0105 wod\u0119 oraz pr\u0105d (\u0142\u0105cznie ok. 200-300z\u0142/mc)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EInternet -WIFI (\u0142\u0105cz\u0119 z UPS).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOpcjonalnie:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMiejsce postojowe w gara\u017cu podziemnym: 200z\u0142/mc\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDost\u0119pne od zaraz\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EZapraszam\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EW\u0142a\u015bciciel - bezpo\u015brednio.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EKom. (u\u017cyj formularza kontaktowego)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEnglish descr.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFOR RENT- Apartament free from 31st May 2022.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETotal space of 70m2, attractive, modern, family, furnished apartment - ready to move in - 3 rooms,2 bedrooms, kitchen, bathroom with bath and shower, WC, 2 wardrobes, balcony and 2 x free parking spaces.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartament on ul. Obozowa 42a (around the Jagiellonian University Campus, close to center), with an area of 70 m2, plus a balcony, parking space in the underground garage and 2 wardrobes.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAll rooms are very spacious and functional, perfect for a family of up to 2 + 4 people (2 sofas in the living room with a sleeping function, size 160cmx180cm) Perfect lighting and elegant finish are not the only advantages.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAll rooms are equipped with high-quality materials and furniture, which are included in the price.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is newly finished, functional and very comfortably furnished. Thanks to this, both the kitchen, bathroom and all rooms are available and do not require financial outlays.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOn the floor there are wooden floors made of natural bamboo wood, which perfectly warm the interior.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe interior is very quiet and creates perfect conditions for everyday functioning and work.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThanks to the unique layout - in the rooms we will find spacious wardrobes and 2 wardrobes + an external storage space.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAn important advantage is the best possible exposure - bedrooms in the east, and a seating area with a kitchen from the west.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIt consists of three rooms, two closed bedrooms (19m2 x2 and 16 m2), a living room with a kitchen and dining area (24 m2), a large bathroom (8 m2) and 2 fitted wardrobes (3 m2 and 1.5 m2).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is finished to a high standard, wooden floors, furniture made of solid wood, a beautifully decorated bathroom with furniture made to measure with a huge bathtub and a modern shower cubicle, wooden double bed, energy-saving lighting, modern LED lamps, completely furnished, the kitchen is equipped with economical household appliances (fridge, dishwasher, oven, 4-burner gas hob, hood), glass + chrome table with 6 chairs.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOne of the bedrooms has a 4m2 balcony.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETo easily park your car, the apartment includes a wide parking space (large car) in the underground garage- 50 euro / month- additionally payable.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELarge climatic bathroom with 2 persons, bathtub and shower + toilet + washing machine. Electric, controlled underfloor heating on the bathroom floor.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA comfortable 2m / 1.6m double bed in the bedroom, with a study / work area and a huge, spacious wardrobe. The second bedroom has 2 single beds, a study / work / exercise area and spacious wardrobes.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment has an independent 2-function stove (heating and hot water), controlled by weather automatics or individually.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIn the vicinity there is a kindergarten, a local playground for children, walking areas (Borkowskie forests), horse stud, restaurants, pizzerias, supermarkets: tesco, kaufland, carrefour, lewiatan, lidl, 24h shops.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u017babka, bakery and carrefour express - 2 minutes walk from the apartment.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA good and quick trip to the ring roads of Krakow (Warsaw-Katowice-Rzesz\u00f3w-Zakopane), bus stops and a tram depot nearby.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPerfect location, comfort and space.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFee: ab. 120 euro fees (including: cold water, rubbish, cleaning of common area)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E+ other utilities like electricity, gas by meters, approx. 50 euro/ month.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOwner - directly\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMOBILE: (u\u017cyj formularza kontaktowego)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3200,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 200 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"70","label":"70 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"450","label":"450 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Aneta","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Aneta","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.0164554,"lon":19.9109517,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":261,"name":"D\u0119bniki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6722790683,"filename":"htmbazrdhrqj-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/htmbazrdhrqj-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790709,"filename":"mb9uxki9fyc7-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mb9uxki9fyc7-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790737,"filename":"tot78ibvalyb-PL","rotation":0,"width":720,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tot78ibvalyb-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790755,"filename":"i0p9kon9ponl3-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i0p9kon9ponl3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790764,"filename":"imfjpg6v01383-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/imfjpg6v01383-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790781,"filename":"su4naj7l0h342-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/su4naj7l0h342-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790810,"filename":"0r3m25psy24d2-PL","rotation":0,"width":640,"height":480,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0r3m25psy24d2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722790819,"filename":"ms4b6txm7zvi-PL","rotation":0,"width":720,"height":540,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ms4b6txm7zvi-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/luksusowy-70m2-3pok-garaz-nowe-dla-rodziny-wygodne-ID4oaIp.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":876174899,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-pokoje-balkon-oddzielna-kuchnia-ul-powstancow-piwnica-CID3-IDXil7d.html","title":"3 pokoje, balkon, oddzielna kuchnia, ul. Powsta\u0144c\u00f3w, piwnica","last_refresh_time":"2023-12-01T11:42:00+01:00","created_time":"2023-11-10T10:40:03+01:00","valid_to_time":"2023-12-10T10:41:58+01:00","pushup_time":"2023-12-01T11:42:00+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T11:42:00+01:00","description":"DOST\u0118PNE OD 01.12.2023. PROSZE PISA\u0106 SMS LUB DZWONI\u0106. NIE ODPOWIADAM NA WIADOMO\u015aCI NA OLX.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n3 pokoje, balkon, oddzielna kuchnia, ul. Powsta\u0144c\u00f3w, Pr\u0105dnik Czerwony\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o powierzchni 50 m2 sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi (salon, sypialnia, biuro) z balkonem wychodz\u0105cym z salonu, oddzielnej kuchni, oraz \u0142azienki z oddzielnym WC. Mieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane (jak na zdj\u0119ciach) i wyposa\u017cone w takie rzeczy jak mikrofala, zmywarka, odkurzacz, deska do prasowania, suszarka, po\u015bciel i wiele innych. Jest gotowe do zamieszkania bez potrzeby inwestowania.\u003Cbr /\u003E\nZe wzgl\u0119du na rozk\u0142ad i ilo\u015b\u0107 pomieszcze\u0144 IDEALNIE NADAJE SI\u0118 DO PRACY ZDALNEJ. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 na dziewi\u0105tym pi\u0119trze dziesi\u0119ciopi\u0119trowego bloku, na ul. Powsta\u0144c\u00f3w 26, w dzielnicy Pr\u0105dnik Czerwony. Pod blokiem s\u0105 miejsca parkingowe przeznaczone tylko dla mieszka\u0144c\u00f3w. W okolicy znajduje si\u0119 biedronka oraz przystanek linii autobusowych 105, 184, 405, 610. Lokalizacja zapewnia dobre po\u0142\u0105czenie z centrum oraz \u015bwietn\u0105 baz\u0119 wypadow\u0105 na p\u00f3\u0142noc od Krakowa.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje:\u003Cbr /\u003E\nCiep\u0142a woda i ogrzewanie z MPEC (piec ze zdj\u0119cia zosta\u0142 usuni\u0119ty). Do mieszkania przynale\u017cy piwnica. Mieszkanie jest bardzo funkcjonalne.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n3000 z\u0142 + czynsz administracyjny (820 z\u0142 - 4 osoby, 720 - 3 osoby, 650 - 2 osoby) + op\u0142aty wg zu\u017cycia (pr\u0105d i gaz)\u003Cbr /\u003E\nKaucja zabezpieczaj\u0105ca 4000 z\u0142 \u003Cbr /\u003E\nUmowa na rok z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":3100,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"650","label":"650 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":63490668,"created":"2017-03-17T18:11:49+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adam","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/505500924_1_100x100_rev108.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:37:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"3d6ae738-063b-4171-94a6-ddf417c2a317"},"status":"active","contact":{"name":"Adam","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.08325,"lon":19.96924,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":277,"name":"Pr\u0105dnik Czerwony"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6621945938,"filename":"jo9xdu1ea9ty-PL","rotation":0,"width":5751,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jo9xdu1ea9ty-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945932,"filename":"cieil2lfyo293-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cieil2lfyo293-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945933,"filename":"8hvi6b2e1raa2-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8hvi6b2e1raa2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945934,"filename":"m6ogvea55qwn2-PL","rotation":0,"width":5516,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/m6ogvea55qwn2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945935,"filename":"dsjqfbub0jxg3-PL","rotation":0,"width":5590,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dsjqfbub0jxg3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945936,"filename":"wtipv49ezvx02-PL","rotation":0,"width":4000,"height":6000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wtipv49ezvx02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945937,"filename":"6pvolpoomhsd2-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/6pvolpoomhsd2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6621945939,"filename":"3fznihi3l4np1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3fznihi3l4np1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881333193,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pok-ogrodek-klima-od-wlasciciela-CID3-IDXDZ1w.html","title":"Mieszkanie 3 pok, ogr\u00f3dek, klima, od w\u0142a\u015bciciela.","last_refresh_time":"2023-11-30T20:54:02+01:00","created_time":"2023-11-30T20:54:02+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T20:53:47+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EEnglish below.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u00a0\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDo wynaj\u0119cia osobam pracuj\u0105cym wyposa\u017cone, nowoczesne, przestronne 3 pokojowe mieszkanie na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie dost\u0119pne od 01 grundnia, nawprost od w\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie znajduje si\u0119 w Wieliczce w spokojnej okolicy, przy granice z Krakowem, 1.5 km od wylotu na autostarade A4. \u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie:\u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie znajduje si\u0119 na parterze w szeregowcu pi\u0119trowym, tylko 2 mieszkania na k\u0142atce. Jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone.\u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi:\u003Cbr /\u003E\n - sypialni z dwuosobowym \u0142\u00f3\u017ckiem, szaf\u0105 i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n - du\u017cego pokoju z sof\u0105 rozk\u0142adan\u0105,\u003Cbr /\u003E\n - salonu z aneksem kuchennym i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n - \u0142azienki z wann\u0105,\u003Cbr /\u003E\n - du\u017cego przedpokoju z 2 szafami w zabudowie, \u003Cbr /\u003E\n - du\u017cej kom\u00f3rki lokatorskiej oraz przy wej\u015bciu do mieszkania.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie jest w pe\u0142ni wyposa\u017cone (lod\u00f3wka, zmywarka, piekarnik, mikrofal\u00f3wka, p\u0142yta indukcyjna, pralka, st\u00f3\u0142 i krzes\u0142a, \u0142\u00f3\u017cko, szafy w zabudowie). Zainstalowane rolety przeciw\u0142amaniowe i klimatyzacja.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Miejsca postojowe przed budynkiem na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Cena wynajmu:\u003Cbr /\u003E\n 3190 PLN czynsz najmu + 200,50 PLN czynsz administracyjny, woda (ciep\u0142a i zimna) wg. zu\u017cycia ok 200 z\u0142/mies., pr\u0105d wg. zu\u017cycia ok 100z\u0142, internet 70 z\u0142, gaz by\u0142 \u015briednio oko\u0142o 200 z\u0142/mies za ostanie 12 mies. Media razem 770,50 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n Kaucja zwrotna 6000 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Mieszkanie dost\u0119pne od 01 grudnia 2023r.\u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\n Serdecznie polecam i zach\u0119cam do ogl\u0105dania:\u003Cbr /\u003E\n Julia tel. (u\u017cyj formularza kontaktowego).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EJe\u015bli nie odbieram telefonu, prosz\u0119 napisa\u0107 SMS, odzwoni\u0119.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFor rent for working people, an equipped, modern, spacious 3-room apartment in a gated community.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is available from December 01, directly from the owner.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is located in Wieliczka in a quiet area, near the border with Krakow, 1.5 km from the exit to the A4 motorway.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApartment:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is located on the ground floor of a two-story row house, only 2 apartments on a porch. It is fully furnished and equipped.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment consists of 3 rooms:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- a bedroom with a double bed, wardrobe and access to the garden,\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- a large room with a sofa bed,\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- a living room with a kitchenette and access to the garden,\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- bathrooms with a bathtub,\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- a large hall with 2 built-in wardrobes,\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- a large storage room and at the entrance to the apartment.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is fully equipped (fridge, dishwasher, oven, microwave, induction hob, washing machine, table and chairs, bed, built-in wardrobes). Anti-theft shutters and air conditioning installed.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EParking spaces in front of the building in a closed estate.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERental price:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPLN 3190 rent + PLN 200.50 administrative rent, water acc. To consumption about PLN 200 / month, electricity according to consumption about PLN 100, internet PLN 70, gas was on average about PLN 200 / month for the last 12 months.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERefundable deposit of PLN 6,000.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is available from December 01, 2023.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EI heartily recommend and encourage you to watch:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EJulia tel. (u\u017cyj formularza kontaktowego).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0P.S. : If i don\u2019t answer your call, please send me a text message, i will call you back.\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_0","label":"Parter"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3190,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 190 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"szeregowiec","label":"Szeregowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"200.5","label":"200,50 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Julia","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Julia","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":12,"lat":50.01464,"lon":20.0235,"radius":1,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6720525253,"filename":"ax5lfmex1nfq3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ax5lfmex1nfq3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525254,"filename":"e21erflwra8v1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/e21erflwra8v1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525255,"filename":"zg69zcko2d392-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zg69zcko2d392-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525256,"filename":"uap7r95s0vg51-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uap7r95s0vg51-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525257,"filename":"c51stxtqxlhm-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/c51stxtqxlhm-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525258,"filename":"bsldte625x9r2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bsldte625x9r2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525259,"filename":"6irc3n65u5hl-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/6irc3n65u5hl-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525260,"filename":"a3qwxe83d0vl2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a3qwxe83d0vl2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525261,"filename":"pzzmlevchb541-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pzzmlevchb541-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525262,"filename":"vytm9bggr84u1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vytm9bggr84u1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525263,"filename":"bih5019ycw3y-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bih5019ycw3y-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525264,"filename":"gsguwn6ku7pj1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/gsguwn6ku7pj1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525265,"filename":"abnjsvlh2tje-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/abnjsvlh2tje-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525266,"filename":"499edlhxg15x2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/499edlhxg15x2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525267,"filename":"bcqrdisg4rd23-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bcqrdisg4rd23-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525268,"filename":"e2ys77t954be-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/e2ys77t954be-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525269,"filename":"vuzdtx54im1a1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vuzdtx54im1a1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6720525270,"filename":"kj496lp0sfq23-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/kj496lp0sfq23-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/mieszkanie-3-pok-ogrodek-klima-od-wlasciciela-ID4oaj7.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881096494,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-ul-ugorek-3-pokoje-CID3-IDXCZrM.html","title":"Mieszkanie ul Ugorek 3 pokoje","last_refresh_time":"2023-11-30T20:53:30+01:00","created_time":"2023-11-29T20:42:22+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T20:49:19+01:00","pushup_time":null,"description":"Mieszkanie na 1 pietrze umeblowane znajduje sie na os. Ugorek\u003Cbr /\u003E\nbardzo dobre polaczenia z calym Krakowem dzielnica Srodmiescie \u003Cbr /\u003E\ndo ceny najmu prosze dodac media + czynsz do administratora 770","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"48","label":"48 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"770","label":"770 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":529657,"created":"2011-04-04T21:23:25+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Jarek","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T20:42:23+01:00","seller_type":null,"uuid":"e321b6f8-b016-4ef9-a7ed-593da30e1ef8"},"status":"active","contact":{"name":"Jarek","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07562928,"lon":19.98059638,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":277,"name":"Pr\u0105dnik Czerwony"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6715623857,"filename":"h3wfjmrl7r7b2-PL","rotation":0,"width":900,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/h3wfjmrl7r7b2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623858,"filename":"8jqf2pztpi9m-PL","rotation":0,"width":1200,"height":1600,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8jqf2pztpi9m-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623859,"filename":"i0buw09y241z-PL","rotation":0,"width":1500,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i0buw09y241z-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623860,"filename":"i9e9mk6m3yzn3-PL","rotation":0,"width":1500,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i9e9mk6m3yzn3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623861,"filename":"rimm64mmckiw1-PL","rotation":0,"width":1500,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rimm64mmckiw1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623862,"filename":"nloboje2sly91-PL","rotation":0,"width":900,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nloboje2sly91-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6715623863,"filename":"wyh47wvx7g853-PL","rotation":0,"width":1500,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wyh47wvx7g853-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881297867,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/przytulne-mieszkanie-czeka-na-nowych-milych-wynajmujacych-CID3-IDXDPPJ.html","title":"Przytulne mieszkanie czeka na nowych, mi\u0142ych wynajmuj\u0105cych :)","last_refresh_time":"2023-11-30T18:26:18+01:00","created_time":"2023-11-30T18:24:10+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T18:24:10+01:00","pushup_time":null,"description":"W\u0142a\u015bciciel wynajmie od 01.12.2023 funkcjonalne, \u0142adne, mieszkanie w pe\u0142ni wyposa\u017cone (garnki, sztu\u0107ce, talerze, sprz\u0119t AGD - \u017celazko, odkurzacz, pralka, lod\u00f3wka, p\u0142yta elektryczna, mikrofal\u00f3wka, okap itp. ).\u00a0\u003Cbr /\u003E\nDwie niezale\u017cne sypialnie oraz salon z kuchni\u0105 i jadalni\u0105, \u0142azienka, przedpok\u00f3j, balkon. Du\u017ca szafa wn\u0119kowa w przedpokoju. \u003Cbr /\u003E\nDodatkowo kom\u00f3rka lokatorska i miejsce postojowe w gara\u017cu podziemnym, zamykana w\u00f3zkowania, plac zabaw dla dzieci.\u00a0\u003Cbr /\u003E\nOsiedle spokojne, ogrodzone, zamkni\u0119te, niska zabudowa.\u00a0\u003Cbr /\u003E\nKrak\u00f3w, ul. Che\u0142mo\u0144skiego (obok IKEA). Blisko do lotniska w Balicach.\u003Cbr /\u003E\nLokator (najemca) pokrywa koszty czynszu i eksploatacji - dodatkowe op\u0142aty to 760 z\u0142/miesi\u0105c.\u00a0\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje 57*****33","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"760","label":"760 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":26145687,"created":"2014-10-18T11:38:34+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"adrianna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/1222449246_1_100x100.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T18:38:21+01:00","seller_type":null,"uuid":"734f4706-2a0d-4bd5-97f6-3e1eef4738db"},"status":"active","contact":{"name":"adrianna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.09449,"lon":19.92408,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":275,"name":"Pr\u0105dnik Bia\u0142y"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6719999050,"filename":"496x4alaydoh-PL","rotation":0,"width":600,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/496x4alaydoh-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999051,"filename":"f1usoqwusl3h-PL","rotation":0,"width":800,"height":600,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/f1usoqwusl3h-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999052,"filename":"y7yhcus7uwwx1-PL","rotation":0,"width":800,"height":600,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y7yhcus7uwwx1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999053,"filename":"7ni8ef6li7lu-PL","rotation":0,"width":800,"height":578,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/7ni8ef6li7lu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999054,"filename":"lrsreqkj97vd-PL","rotation":0,"width":800,"height":600,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/lrsreqkj97vd-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999055,"filename":"0lxj3pt4ldrq3-PL","rotation":0,"width":600,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0lxj3pt4ldrq3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719999056,"filename":"tapw35b187zx1-PL","rotation":0,"width":600,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tapw35b187zx1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":731649097,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-wynajem-mogilska-nowy-budynek-krakow-CID3-IDNwWlT.html","title":"Mieszkanie wynajem Mogilska nowy budynek Krak\u00f3w","last_refresh_time":"2023-11-30T18:07:41+01:00","created_time":"2022-01-21T20:19:14+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T18:07:41+01:00","pushup_time":null,"description":"Nowe 3 pokojowe mieszkanie w nowej inwestycji na Mogilskiej 120d. Mieszkanie jest nowe. Sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi oddzielnych. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo wynaj\u0119cia bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela mieszkanie o powierzchni 50m2 + balkon. Bardzo dobra lokalizacja, blisko Politechnika, AWF, Uniwersytet Ekonomiczny, Stare Miasto. W bliskiej odleg\u0142o\u015bci od bloku znajduje si\u0119 przystanek, LIDL, w bliskim s\u0105siedztwie Tauron Arena. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena 3300z\u0142 + czynsz 500z\u0142 + dodatkowe op\u0142aty wedle zu\u017cycia.\u003Cbr /\u003E\nDodatkowo mo\u017cna wynaj\u0105\u0107 miejsce parkingowe w podziemnym gara\u017cu - 200z\u0142 + 50z\u0142 czynsz.\u003Cbr /\u003E\nOgrzewanie miejskie. \u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od zaraz. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nTel kontakowy 69*******51 lub 60*******97","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_6","label":"6"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"500","label":"500 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":71827430,"created":"2017-08-01T19:15:26+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Alan","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/568052306_1_100x100_rev036.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T17:46:29+01:00","seller_type":null,"uuid":"b5f196f3-bb1d-4a87-b992-60f12f62922a"},"status":"active","contact":{"name":"Alan","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06508,"lon":19.96237,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":279,"name":"Grzeg\u00f3rzki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":3705431822,"filename":"v8aombif99w4-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/v8aombif99w4-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431823,"filename":"z6y0l911r0va3-PL","rotation":0,"width":3024,"height":4032,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/z6y0l911r0va3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431824,"filename":"6bsitygaum5u-PL","rotation":0,"width":3024,"height":4032,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/6bsitygaum5u-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431826,"filename":"zf36zt9bcdap3-PL","rotation":0,"width":4032,"height":2268,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zf36zt9bcdap3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431827,"filename":"b2rl85ntrmwm-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/b2rl85ntrmwm-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431828,"filename":"q3zx8nxfm6v43-PL","rotation":0,"width":4032,"height":2268,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/q3zx8nxfm6v43-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431829,"filename":"n0gpl5cnrjf43-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/n0gpl5cnrjf43-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":3705431830,"filename":"yrpcx1q046l02-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/yrpcx1q046l02-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881289556,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/wynajme-3-pok-mieszkanie-blisko-centrum-CID3-IDXDNFG.html","title":"Wynajm\u0119 3-pok mieszkanie BLISKO CENTRUM","last_refresh_time":"2023-11-30T17:48:39+01:00","created_time":"2023-11-30T17:46:31+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T17:46:31+01:00","pushup_time":null,"description":"Posiadam na wynajem mieszkanie trzypokojowe. Inwestycja zlokalizowana blisko centrum, w bardzo dobrze rozwini\u0119tej cz\u0119\u015bci Krakowa, \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119:\u003Cbr /\u003E\n-  5 min pieszo do przystanku;\u003Cbr /\u003E\n- 4 min samochodem do Centrum handlowego M1\u003Cbr /\u003E\n-  7 min samochodem/ tramwajem do Zab\u0142ocia;.\u003Cbr /\u003E\n- 14 min samochodem/ tramwajem do Rynku G\u0142\u00f3wnego;\u003Cbr /\u003E\n- 13 min samochodem/ tramwajem do Kazimierza;\u003Cbr /\u003E\n- w okolicy jak i r\u00f3wnie\u017c na osiedlu du\u017co sklep\u00f3w \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOferta prezentowana bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela - BEZ PROWIZJI\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\n- mieszkanie w pe\u0142ni urz\u0105dzone gotowe do zamieszkania;\u003Cbr /\u003E\n- mieszkanie tu\u017c po remoncie \u003Cbr /\u003E\n- 2 sypialnie;\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienka;\u003Cbr /\u003E\n- 3 pi\u0119tro;\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cy balkon;\u003Cbr /\u003E\n- bardzo dobrze do\u015bwietlona cz\u0119\u015b\u0107 dzienna;\u003Cbr /\u003E\n- 47 m2 \u003Cbr /\u003E\n- do mieszkania przynale\u017cy miejsce postojowe przed budynkiem jak i kom\u00f3rka lokatorska.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWarunki najmu:\u003Cbr /\u003E\n- czynsz miesi\u0119czny 3 850 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- miesi\u0119czna op\u0142ata administracyjna (zaliczka na media) 480 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- kaucja 7 700 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- umowa najmu instytucjonalnego na min 1 rok;\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDok\u0142adna lokalizacja: Al. Pokoju 83E\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOFERTA BEZPO\u015aREDNIO OD W\u0141A\u015aCICIELA\u003Cbr /\u003E\nBEZ PO\u015aREDNIK\u00d3W!\u003Cbr /\u003E\nBEZ PROWIZJI!\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nTel: 88*******81","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_optimum"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3850,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 850 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"47","label":"47 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"480","label":"480 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":398175328,"created":"2019-04-24T11:38:45+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Justyna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T09:51:42+01:00","seller_type":null,"uuid":"7743a3e7-cd1f-423b-b855-0b7b751b76e2"},"status":"active","contact":{"name":"Justyna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06906,"lon":20.01135,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6719813021,"filename":"erhn3vwvlegu-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/erhn3vwvlegu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813020,"filename":"lpq6qn49n9rz-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/lpq6qn49n9rz-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813022,"filename":"y3ah6vdjn3vh2-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y3ah6vdjn3vh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813023,"filename":"dnoikgp78iku3-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dnoikgp78iku3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813024,"filename":"l4t6z6mo7f7v3-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l4t6z6mo7f7v3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813025,"filename":"me9q1gar39bk1-PL","rotation":0,"width":1125,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/me9q1gar39bk1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813026,"filename":"2o42gqjk2bji3-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2o42gqjk2bji3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813027,"filename":"xd05scsgf9s-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xd05scsgf9s-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":646340501,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-mieszkanie-54-m2-umeblowane-krakow-ul-starego-debu-18-CID3-IDHJYGN.html","title":"Nowe mieszkanie 54 m2 umeblowane Krak\u00f3w ul Starego D\u0119bu 18","last_refresh_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","created_time":"2020-12-11T17:54:02+01:00","valid_to_time":"2023-12-24T14:41:16+01:00","pushup_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-30T15:45:39+01:00","description":"OFERTA BEZPROWIZYJNA BEZPO\u015aREDNIO - najemca nie p\u0142aci prowizji\u003Cbr /\u003E\nul. Starego D\u0119bu 18, trzy pokoje, \u0142azienka, przedpok\u00f3j o powierzchni u\u017cytkowej 54 m2 (mansardy)  powierzchnia pod\u0142ogi 62m2, na II pi\u0119trze dwupi\u0119trowego budynku, umeblowane, du\u017cy balkon 10m.kw.z  widokiem na las, kom\u00f3rka lokatorska, GARA\u017b PODZIEMNY. \u003Cbr /\u003E\nOsiedle monitorowane, plac zabaw, obok las. Mieszkanie wyko\u0144czone  ze stanu deweloperskiego w 2021r. \u003Cbr /\u003E\nWyj\u015bcie z mieszkania na poddasze. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaaran\u017cowania.\u003Cbr /\u003E\n\u0141atwy dojazd z lotniska w Balicach i autostrady A4.\u003Cbr /\u003E\nNa osiedlu w odleg\u0142o\u015bci 50 metr\u00f3w znajduje si\u0119 sklep \u017babka (czynna 7 dni w tygodniu) oraz paczkomat.\u003Cbr /\u003E\nOkolica cicha i spokojna, las. W okolicy bardzo dobrze rozwini\u0119ta infrastruktura us\u0142ugowo - handlowa (Galeria Bronowice, Makro, Ikea, Futura/Factory Outlet, Lidl, Biedronka). \u003Cbr /\u003E\nPrzystanek autobusowy - 650m (8 minut pieszo)\u003Cbr /\u003E\nGaleria Bronowicka / Ikea - (10 minut samochodem)\u003Cbr /\u003E\nLidl - (9 minut samochodem)\u003Cbr /\u003E\nLotnisko Balice - (10 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nRynek G\u0142\u00f3wny / Centrum - (30 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nDworzec G\u0142\u00f3ny - (25 min samochodem)\u003Cbr /\u003E\nMIESZKANIE po remoncie (w pe\u0142ni umeblowane)  jest jasne, usytuwane na po\u0142udnie i zach\u00f3d.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo mieszkania  przynale\u017cy du\u017ca kom\u00f3rka lokatorska oraz miejsce postojowe w podziemnym gara\u017cu, p\u0142atne dodatkowo, do dyspozycji mieszkanc\u00f3w s\u0105 oddane miejsca pod blokiem (nie ma problem\u00f3w z zaparkowaniem auta nawet w wieczornych godzinach) - wliczone w cen\u0119 najmu.\u003Cbr /\u003E\nCiep\u0142a woda oraz ogrzewanie z osiedlowej kot\u0142owni gazowej\u003Cbr /\u003E\nOP\u0141ATY:\u003Cbr /\u003E\n2900z\u0142 / miesi\u0119cznie + czynsz do wsp\u00f3lnoty.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2900,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"1000","label":"1 000 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":6374293,"created":"2012-02-28T14:58:04+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Tomasz Raczy\u0144ski","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-24T14:40:39+01:00","seller_type":null,"uuid":"86c57fa8-8186-4403-8f92-fd0f8bc7d07c"},"status":"active","contact":{"name":"Tomasz Raczy\u0144ski","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07882,"lon":19.88351,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":259,"name":"Bronowice"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":2205310925,"filename":"wvy9pxa6nlc71-PL","rotation":0,"width":933,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wvy9pxa6nlc71-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4913985721,"filename":"f0mnwspj5k2v3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/f0mnwspj5k2v3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4913985724,"filename":"rpitnzgbunie3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rpitnzgbunie3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":2205373681,"filename":"jzblfz4958u1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":528,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jzblfz4958u1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":2205311760,"filename":"kkpuuocmdyni2-PL","rotation":0,"width":933,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/kkpuuocmdyni2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":773786151,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-osobne-pokoje-kuchnia-ruczaj-debniki-kobierzynska-blisko-uj-CID3-IDQmJ7N.html","title":"3 osobne pokoje + kuchnia| RUCZAJ | D\u0118BNIKI | Kobierzy\u0144ska | blisko UJ","last_refresh_time":"2023-11-29T23:21:55+01:00","created_time":"2022-08-08T14:01:15+02:00","valid_to_time":"2023-12-14T22:21:51+01:00","pushup_time":"2023-11-29T23:21:55+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-29T23:21:55+01:00","description":"Do wynaj\u0119cia trzypokojowe mieszkanie Krak\u00f3w, Ruczaj, ulica Kobierzy\u0144ska 120.\u003Cbr /\u003E\nEkspozycja wsch\u00f3d-zach\u00f3d\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o powierzchni 75 m2 usytuowane na trzecim pi\u0119trze trzypi\u0119trowego budynku z 2000 roku.\u003Cbr /\u003E\nTeren ogrodzony z wewn\u0119trznym parkinkiem za bram\u0105.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie umeblowane i wyposa\u017cone.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie posiada balkon.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPokoje o powierzchni 28, 16 i 12 m2.\u003Cbr /\u003E\nKuchnia oddzielna,  osobno wc.\u003Cbr /\u003E\nW \u0142azience wanna,\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOgrzewanie indywidualne gazowe piec dwufunkcyjny (grzeje kaloryfery i ciep\u0142a wod\u0119)\u003Cbr /\u003E\nBudynek znajduje si\u0119 w doskona\u0142ej lokalizacji pod wzgl\u0119dem komunikacyjnym, jednocze\u015bnie w cichej, spokojnej i zielonej okolicy z dobrze rozwini\u0119t\u0105 infrastruktur\u0105. \u003Cbr /\u003E\nKomunikacja miejska: autobusy 106, 166*********** 608, linie aglomeracyjne z przystankiem ko\u0144cowym na p\u0119tli \u0022Czerwone Maki\u0022 203, 213, 223, 244, 253*********** 903, \u003Cbr /\u003E\ntramwaje 11, 18, 22, 23, 52, 62.\u003Cbr /\u003E\nBardzo blisko do kampusu UJ na Ruczaju\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCzynsz najmu dla w\u0142a\u015bcicela  3000 pln.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowo p\u0142atny \u003Cbr /\u003E\n1. czynsz administracyjny 410 pln (w tym zaliczka na zimn\u0105 wod\u0119)\u003Cbr /\u003E\n2. pr\u0105d ok 150 PLN  ( w zale\u017cno\u015bci od zu\u017cycia )\u003Cbr /\u003E\n3. gaz \u015brednia z ostatnich 12 miesi\u0119cy ok 550 PLN ( w zale\u017cno\u015bci od zu\u017cycia)\u003Cbr /\u003E\nW mieszkaniu ogrzewanie centralne gazowe - pie\u0107 gazowy dwufunkcyjny\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty \u0142acznie w zale\u017cno\u015bci od \u017cuycia medi\u00f3w ok. 1100PLN\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od zaraz dla 3-5 os\u00f3b\u003Cbr /\u003E\nStudenci mile widziani.\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna w kwocie 3000 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\ntel . 66*******94","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"70","label":"70 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"3000","label":"3 000 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":24950757,"created":"2014-09-02T15:18:17+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Zbyszek","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-23T21:45:40+01:00","seller_type":null,"uuid":"758f6d46-8d09-457e-b320-52e86cb6358f"},"status":"active","contact":{"name":"Zbyszek","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02166,"lon":19.88934,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":261,"name":"D\u0119bniki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6414476867,"filename":"uak9yu80q2nn3-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uak9yu80q2nn3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6414476868,"filename":"62igyvj62f3n3-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/62igyvj62f3n3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6414476869,"filename":"64qij916vqxu-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/64qij916vqxu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6414476870,"filename":"rh8rpokn8ajv2-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rh8rpokn8ajv2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6345281842,"filename":"l60tu0ox6a6x-PL","rotation":0,"width":1000,"height":667,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l60tu0ox6a6x-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6353398804,"filename":"0l6wzdrjovwi1-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0l6wzdrjovwi1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6414476871,"filename":"sases49y29fr3-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/sases49y29fr3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6414476872,"filename":"07ct4w8mucse3-PL","rotation":0,"width":2304,"height":1092,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/07ct4w8mucse3-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881568884,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-2-sypialnie-salon-kuchnia-51m2-wlasciciel-ul-vetulaniego-CID3-IDXEYkY.html","title":"NOWE 2 sypialnie + salon + kuchnia - 51m2 w\u0142a\u015bciciel - ul. Vetulaniego","last_refresh_time":"2023-12-01T22:18:49+01:00","created_time":"2023-12-01T22:12:18+01:00","valid_to_time":"2023-12-31T22:14:43+01:00","pushup_time":null,"description":"NOWE komfortowe 2 sypialnie + salon + aneks kuchenny  - 51m2 od w\u0142a\u015bciciela - ul. Vetulaniego 5d\u003Cbr /\u003E\n  \u003Cbr /\u003E\nEleganckie i komfortowe nowe mieszkanie 51m2 (2 sypialnie, salon, oddzielny aneks kuchenny, \u0142azienka, balkon); na \u017cyczenie podziemne miejsce postojowe.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie s\u0142oneczne, IV pi\u0119tro. Obok komunikacja miejska, centra handlowe, szybki tramwaj. Cicha i spokojna okolica. Sklepy, poczta oraz inne plac\u00f3wki w pobli\u017cu. Mieszkanie w pe\u0142ni wyposa\u017cone, umeblowane, gotowe do zamieszkania. \u003Cbr /\u003E\nW ka\u017cdej sypialni rozk\u0142adane \u0142\u00f3\u017cko, mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 jako kanapa lub jako spanie dla 1 osoby (opcja z\u0142o\u017cona) lub je\u015bli roz\u0142o\u017cone - z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 spania 2 os\u00f3b. \u0141\u00f3\u017cka posiadaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c schowek na po\u015bciel. \u003Cbr /\u003E\nW salonie rozk\u0142adany naro\u017cnik r\u00f3wnie\u017c z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 spania dla max 2 os\u00f3b.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja: ul. Vetulaniego 5d, boczna od Pacho\u0144skiego\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWyposa\u017cenie: kuchnia elektryczna (p\u0142yta indukcyjna), zmywarka, pralka, instalacja domofonowa, TV, internet, ogrzewanie centralne miejskie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMiejsce postojowe (w gara\u017cu podziemnym): mo\u017cliwe za dop\u0142at\u0105.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKoszty: czynsz najmu 3 300 z\u0142 + czynsz administracyjny ok 500 z\u0142 (w tym media z wod\u0105; kalkulacja dla 2 os\u00f3b) + pr\u0105d (oko\u0142o 80-100z\u0142 /mies). \u003Cbr /\u003E\n \u003Cbr /\u003E\nKONTAKT - tel w\u0142a\u015bciciel: 50*******21\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDost\u0119pne od ZARAZ","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_optimum"],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"51","label":"51 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"500","label":"500 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":14801799,"created":"2013-07-21T13:47:22+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Tomasz","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T22:27:40+01:00","seller_type":null,"uuid":"558d29ea-4620-4c12-9424-cf5698ee2f59"},"status":"active","contact":{"name":"Tomasz","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.09449,"lon":19.92408,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":275,"name":"Pr\u0105dnik Bia\u0142y"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6725511361,"filename":"nhvh3sgjdht61-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nhvh3sgjdht61-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511362,"filename":"3k2oiroz89941-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3k2oiroz89941-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511363,"filename":"hro7pt4qkny02-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hro7pt4qkny02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511364,"filename":"muru0og4h8ze3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/muru0og4h8ze3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511365,"filename":"vf7x5yvhshku-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vf7x5yvhshku-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511366,"filename":"rphv1bhlvfgi-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rphv1bhlvfgi-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511367,"filename":"i5vtwx0igvqh3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i5vtwx0igvqh3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6725511368,"filename":"uodgpipovlre2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uodgpipovlre2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":876900191,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-pokoje-klimatyzacja-idealne-dla-pary-czyzyny-umeblowane-CID3-IDXlnNt.html","title":"3 pokoje, klimatyzacja, idealne dla pary, Czy\u017cyny, umeblowane","last_refresh_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","created_time":"2023-11-13T11:55:08+01:00","valid_to_time":"2023-12-13T12:04:00+01:00","pushup_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T13:04:14+01:00","description":"DOST\u0118PNE OD 01.12.2023. PROSZE PISA\u0106 SMS LUB DZWONI\u0106. NIE ODPOWIADAM NA WIADOMO\u015aCI NA OLX.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n3 pokoje, klimatyzacja, idealne dla pary, Czy\u017cyny, umeblowane\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o 50 m2 sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch sypialni, przedpokoju, \u0142azienki oraz salonu z balkonem i aneksem kuchennym. Mieszkanie jest umeblowane i wyposa\u017cone w sprz\u0119ty AGD (zmywarka, mikrofal\u00f3wka, lod\u00f3wka, pralka). Mieszkanie jest jasne i ciep\u0142e z ekspozycj\u0105 okien na wsch\u00f3d. W mieszkaniu dodatkowo zainstalowana jest klimatyzacja w razie upalnych dni. Nowoczesny wystr\u00f3j sprawia i\u017c idealnie nadaje si\u0119 dla m\u0142odej pary.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie zlokalizowane jest na czwartym pi\u0119trze w nowoczesnym sze\u015bciopi\u0119trowym bloku z wind\u0105 z 2018 roku w dzielnicy Czy\u017cyny przy ul. Sikorki 10. W okolicy znajduje si\u0119 Biedronka, park trampolin GoJump, Centrum Wspinaczkowe, a tak\u017ce \u017cabka. Osiedle jest zamkni\u0119te i monitorowane. Najbli\u017cszy przystanek autobusowy znajduje si\u0119 5min pieszo na ul. So\u0142tysowskiej.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje:\u003Cbr /\u003E\nW mieszkaniu nie ma gazu. Zainstalowana jest klimatyzacja.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n3000 + czynsz administracyjny (670 dwie osoby) + op\u0142ata za pr\u0105d wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 3700\u003Cbr /\u003E\nUmowa na rok z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":3100,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"670","label":"670 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":63490668,"created":"2017-03-17T18:11:49+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adam","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/505500924_1_100x100_rev108.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:37:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"3d6ae738-063b-4171-94a6-ddf417c2a317"},"status":"active","contact":{"name":"Adam","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06906,"lon":20.01135,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6635656778,"filename":"oieb5thxsk3d3-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/oieb5thxsk3d3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656779,"filename":"riq0e5fojzk53-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/riq0e5fojzk53-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656780,"filename":"11amomi9bu532-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/11amomi9bu532-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656781,"filename":"a485olx3c8ok-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a485olx3c8ok-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656782,"filename":"osgyzgo8ht2e3-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/osgyzgo8ht2e3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656783,"filename":"bev8jf0ssm2l1-PL","rotation":0,"width":5443,"height":3531,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bev8jf0ssm2l1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656784,"filename":"ygwhhybcm1ah1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ygwhhybcm1ah1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6635656785,"filename":"yyvzp276eyw02-PL","rotation":0,"width":5414,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/yyvzp276eyw02-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":878871930,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/blisko-centrum-klimatyczne-umeblowane-i-wyposazone-3-pokoje-52-m2-CID3-IDXtEJI.html","title":"Blisko centrum, klimatyczne, umeblowane i wyposa\u017cone 3 pokoje 52 m2","last_refresh_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","created_time":"2023-11-21T10:09:27+01:00","valid_to_time":"2023-12-21T10:11:32+01:00","pushup_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-30T11:11:35+01:00","description":"DOST\u0118PNE OD 01.12.2023. PROSZE DZWONIC LUB PIA\u0106 SMS. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKlimatyczne, umeblowane i wyposa\u017cone 3 pokoje 52 m2\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie o powierzchni 52 m2 sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi, w tym salon z aneksem kuchennym, dwie sypialnie (jedna zaaran\u017cowana na biuro) przedpok\u00f3j i \u0142azienka. Mieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone wraz z naczyniami i przedmiotami u\u017cytku codziennego. Do mieszkania przynale\u017cy ma\u0142y balkon kt\u00f3ry wychodzi na ciche osiedle. Ekspozycja okien wsch\u00f3d-zach\u00f3d\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie zlokalizowane jest w centrum Podg\u00f3rza na 3 pi\u0119trze w czteropi\u0119trowym bloku bez windy z lat 1970 po termomodernizacji na ul. \u015aliskiej 12. W okolicy znajduje si\u0119 mn\u00f3stwo sklep\u00f3w, bar\u00f3w, restauracji i atrakcji turystycznych takich jak Kazimierz, Rynek G\u0142\u00f3wny, Bulwary Wi\u015blane. Mieszkanie dzi\u0119ki swojej blisko\u015bci do Ronda Matecznego, zapewnia doskona\u0142e po\u0142\u0105czenia ze wszystkimi cz\u0119\u015bciami Krakowa. Niedaleko bloku znajduje si\u0119 sklep Lewiatan, \u017babka, natomiast do spacer\u00f3w zach\u0119ca Park Krzemionki.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDodatkowe informacje:\u003Cbr /\u003E\nOgrzewanie zasilane jest przez MPEC, natomiast ciep\u0142a woda pochodzi z piecyka gazowego, dzi\u0119ki czemu czynsz adm. nie jest tak wysoki. Do mieszkania przynale\u017cy gara\u017c osobno zamykany, kt\u00f3ry b\u0119dzie dost\u0119pny w p\u00f3\u017aniejszym etapie (wymaga opr\u00f3\u017cnienia)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\n3000 z\u0142 + czynsz administracyjny 590 z\u0142 (przy dw\u00f3ch osobach) + gara\u017c 300 z\u0142 (opcjonalnie) + pr\u0105d i gaz wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 3900 z\u0142\u003Cbr /\u003E\nUmowa na rok z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"52","label":"52 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"590","label":"590 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":63490668,"created":"2017-03-17T18:11:49+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adam","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/505500924_1_100x100_rev108.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:37:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"3d6ae738-063b-4171-94a6-ddf417c2a317"},"status":"active","contact":{"name":"Adam","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02063,"lon":19.93143,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":265,"name":"\u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6673406370,"filename":"n4rhlcjv21zt-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/n4rhlcjv21zt-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406371,"filename":"xxgvj5akkhq02-PL","rotation":0,"width":5810,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xxgvj5akkhq02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406372,"filename":"8lmvvjry31k71-PL","rotation":0,"width":4593,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8lmvvjry31k71-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406373,"filename":"zuh8yu2vkgyh1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zuh8yu2vkgyh1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406374,"filename":"09kh9qe4zli92-PL","rotation":0,"width":5502,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/09kh9qe4zli92-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406375,"filename":"twbpj0gxf6142-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/twbpj0gxf6142-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406376,"filename":"p3kl31arkoht-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/p3kl31arkoht-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6673406377,"filename":"bw3wn1rrmn7h1-PL","rotation":0,"width":6000,"height":4000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bw3wn1rrmn7h1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881190722,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/ladne-3-pokojowe-mieszkanie-blisko-parku-lotnikow-CID3-IDXDnXA.html","title":"\u0141adne 3-pokojowe mieszkanie blisko Parku Lotnik\u00f3w","last_refresh_time":"2023-11-30T11:05:51+01:00","created_time":"2023-11-30T11:05:56+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T11:03:36+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EBardzo \u0142adne mieszkanie po remoncie kapitalnym wy\u0142\u0105cznie dla os\u00f3b niepal\u0105cych i bez zwierz\u0105t domowych. Gustownie wyko\u0144czone. W pe\u0142ni umeblowane. Trzy sypialnie. Balkon, piwnica. Kompletnie wyposa\u017cona kuchnia, w tym kuchenka mikrofalowa.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EParkowanie ko\u0142o bloku gratis :). Blisko\u015b\u0107 wielu sklep\u00f3w, w tym Carrefour i Biedronka.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z systemu alarmowego i sejfu. Osiedle po\u0142o\u017cone w \u015bwietnie\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eskomunikowanej i spokojnej cz\u0119\u015bci Krakowa. W najbli\u017cszej okolicy znajduj\u0105\u00a0 si\u0119 liczne\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eparki i tereny zielone, przedszkola, si\u0142ownie, lokale gastronomiczne i us\u0142ugowe.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie s\u0142oneczne z pi\u0119knym widokiem na stron\u0119 po\u0142udniow\u0105. Na pod\u0142ogach d\u0119bowy parkiet.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERodzaj najmu: okazjonalny, regulowany przez\u00a0Ustaw\u0119 z dnia 21 czerwca 2001 r. o ochronie praw lokator\u00f3w, mieszkaniowym zasobie gminy i o zmianie Kodeksu cywilnego, Art. 19a. Mieszkanie dost\u0119pne od 1 stycznia 2024 r.\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_5","label":"5"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3300,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 300 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"63.7","label":"63,70 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"860","label":"860 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Leszek","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Leszek","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":14,"lat":50.06938,"lon":20.01648,"radius":1,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6723890050,"filename":"16dwpgrrol5j1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/16dwpgrrol5j1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890051,"filename":"iqneqj49d6691-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/iqneqj49d6691-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890052,"filename":"4hekqa05vmjt2-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4hekqa05vmjt2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890053,"filename":"l7geormkyezv3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l7geormkyezv3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890054,"filename":"h6919sq5arec1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/h6919sq5arec1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890055,"filename":"u83v2b6xo82b2-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u83v2b6xo82b2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890056,"filename":"i9vcwol03n9v1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i9vcwol03n9v1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890057,"filename":"0bc4avwaytgf3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0bc4avwaytgf3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890058,"filename":"cp3uaicpfma93-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cp3uaicpfma93-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890059,"filename":"x459zb5cyn623-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/x459zb5cyn623-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890060,"filename":"bip74ttuj4l01-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bip74ttuj4l01-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890061,"filename":"rjuqj31b41tg2-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rjuqj31b41tg2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890062,"filename":"orh9ykgki1wo1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/orh9ykgki1wo1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890063,"filename":"l21fe0wmqcz31-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l21fe0wmqcz31-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890064,"filename":"hr9rknjbbayd3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hr9rknjbbayd3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890065,"filename":"56z318u21le02-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/56z318u21le02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890066,"filename":"3vr8fp05aobt-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3vr8fp05aobt-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890067,"filename":"7ov9puefv5p3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/7ov9puefv5p3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890068,"filename":"ze4sqtdw5rcr2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ze4sqtdw5rcr2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6723890069,"filename":"tz2vrvkemrr11-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tz2vrvkemrr11-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/ladne-3-pokojowe-mieszkanie-blisko-parku-lotnikow-ID4o9Bo.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":780751033,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/eleganckie-mieszkanie-3-pok-stare-miasto-CID3-IDQPX0B.html","title":"Eleganckie mieszkanie 3 pok - Stare Miasto","last_refresh_time":"2023-11-30T10:28:14+01:00","created_time":"2022-09-10T15:38:52+02:00","valid_to_time":"2023-12-30T10:28:04+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDo wynaj\u0119cia mieszkanie 3-pok., 52,32 m kw., Stare Miasto, kamienica przy ul. S. Staszica. Bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela. Najem d\u0142ugoterminowy (minimum 6 miesi\u0119cy).\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ECena najmu 3.800 tys. + czynsz administracyjny 420 + media (woda, gaz, pr\u0105d) wed\u0142ug licznika\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELokalizacja\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr /\u003E\n\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie znajduje si\u0119 w zadbanej (kilka lat temu gruntownie odrestaurowanej) kamienicy przy bardzo spokojnej ul. S. Staszica. Budynek dysponuje zagospodarowanym dziedzi\u0144cem z miejscami postojowymi na rowery. Lokalizacja (15 minut pieszo do Rynku G\u0142\u00f3wnego) oferuje \u0142atwy dost\u0119p do g\u0142\u00f3wnych\u00a0 atrakcji turystycznych Krakowa, miejskiej infrastruktury komunikacyjnej, handlowo-us\u0142ugowej i edukacyjnej. Mieszkanie le\u017cy na ostatnim pi\u0119trze (4/4) \u2013 bez windy. Na parterze budynku znajduje si\u0119 biuro administracji Wsp\u00f3lnoty Mieszkaniowej.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMieszkanie\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie jest ciche, przestronne (wysokie sufity), jasne (ekspozycja wschodnio-po\u0142udniowa); z okien roztacza si\u0119 pi\u0119kny widok na dachy krakowskich kamienic. Ciep\u0142a woda i ogrzewanie - indywidualny gazowy piec indukcyjny. Posiada klimatyzacj\u0119 i rolety zaciemniaj\u0105ce. Mieszkanie ma uk\u0142ad amfiladowy; sk\u0142ada si\u0119 z przedpokoju (z zabudowan\u0105 szaf\u0105), salonu z w pe\u0142ni wyposa\u017conym aneksem kuchennym (du\u017ca zamra\u017carko-lod\u00f3wka, p\u0142yta indukcyjna, piekarnik/ mikrofala, okap, ekspres kapsu\u0142kowy), jednej sypialni z oknem francuskim, garderoby (otwarte szafy ubraniowe, deska do prasowania, \u017celazko) oraz \u0142azienki (kabina prysznicowa, pralka). Na pod\u0142ogach p\u0142ytki marmurowe oraz deska bambusowa. Na \u015bcianach sztukaterie, w sypialni tapeta Versace. Mieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone \u2013 gotowe do zamieszkania. Dla os\u00f3b niepal\u0105cych i bez zwierz\u0105t.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUWAGA: Mieszkanie posiada jedn\u0105 sypialni\u0119 oraz osobn\u0105 garderob\u0119, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zmiany na gabinet.\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie dost\u0119pne od 01.01.2024\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EZapraszam do kontaktu tel.\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EKatarzyna - (u\u017cyj formularza kontaktowego)\u00a0\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"52.32","label":"52,32 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"420","label":"420 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Katarzyna Haremska","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Katarzyna Haremska","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.07088,"lon":19.9331099,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":273,"name":"Stare Miasto"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6718835408,"filename":"a02mgesvcjq1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a02mgesvcjq1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835409,"filename":"k08m5yb64k2s-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/k08m5yb64k2s-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835410,"filename":"bktmy0f0q1n11-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bktmy0f0q1n11-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835411,"filename":"xedri17vz0np-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xedri17vz0np-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835412,"filename":"jstgkzthvbsb2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jstgkzthvbsb2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835413,"filename":"cpnwk6te8oh61-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cpnwk6te8oh61-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835414,"filename":"8sb6812gcmf33-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8sb6812gcmf33-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835415,"filename":"wkuvvvban0n43-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wkuvvvban0n43-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835416,"filename":"zcv90400behc1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zcv90400behc1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835417,"filename":"sum9ppvmc8ek3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/sum9ppvmc8ek3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835418,"filename":"nq18304xiick2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nq18304xiick2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835419,"filename":"2oemgs1kyjlc2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2oemgs1kyjlc2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835420,"filename":"fa4p0qkbz16r-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/fa4p0qkbz16r-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835421,"filename":"g3yn2wyrzyyn2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/g3yn2wyrzyyn2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835422,"filename":"zf4eefy0iyin2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zf4eefy0iyin2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835423,"filename":"u7queq4nyy5v1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u7queq4nyy5v1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835424,"filename":"x7dr0hg55b3n1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/x7dr0hg55b3n1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6718835425,"filename":"30wsljn62wss2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/30wsljn62wss2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/eleganckie-mieszkanie-3-pok-stare-miasto-ID4inWy.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":802752134,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pokojowe-z-balkonem-CID3-IDSkgw4.html","title":"Mieszkanie 3 pokojowe z balkonem","last_refresh_time":"2023-11-30T09:56:52+01:00","created_time":"2022-12-15T19:08:59+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T09:56:42+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EWynajm\u0119 mieszkanie w spokojnej okolicy Nowej Huty, os. Na Stoku.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOPIS: trzypokojowe mieszkanie z kuchni\u0105, \u0142azienk\u0105 (po remoncie), osobn\u0105 ubikacj\u0105, garderob\u0105 i balkonem. Po\u0142o\u017cone jest na 1 pi\u0119trze, w budynku 4 pi\u0119trowym z mieszkaniami po jednym na p\u00f3\u0142pi\u0119trze. Dwa pokoje (w tym du\u017cy z balkonem) ma okna na po\u0142udnie. Ogrzewanie i ciep\u0142a woda z sieci miejskiej. Rozliczenie c.o., wody i ciep\u0142ej wody wg licznik\u00f3w.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPrzy wej\u015bciu do klatki schodowej jest w\u00f3zkownia, a suszarnia na poddaszu. Miejsca na parkingu s\u0105 dost\u0119pne.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELOKALIZACJA: p\u0119tla autobusowa na osiedlu. W pobli\u017cu sklepy, szko\u0142a podstawowa, przedszkole i \u017c\u0142obek. Widok na Krak\u00f3w i Tatry.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWYPOSA\u017bENIE: mieszkanie jest umeblowane i wyposa\u017cone w sprz\u0119t AGD. \u003Cbr /\u003E\nW salonie jest witryna, komody, kanapa, st\u00f3\u0142 z krzes\u0142ami. W pokoju du\u017ce \u0142\u00f3\u017cko, komoda, w drugim rega\u0142, wersalka i biurko, w obu s\u0105 du\u017ce zabudowane szafy. W \u0142azience jest obszerna wn\u0119ka z prysznicem i umywalka. Oddzielna toaleta z umywalk\u0105. Kuchnia w pe\u0142ni umeblowana, na przedpokoju szafa zabudowana.\u003Cbr /\u003E\nSprz\u0119ty AGD: lod\u00f3wka (nowa), piekarnik elektryczny, p\u0142yta gazowa, zmywarka (nowa), mikrofala, pralka (nowa), kawiarka, telewizor i odkurzacz.\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2900,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"62","label":"62 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"550","label":"550 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Zbigniew","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Zbigniew","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.0945107,"lon":20.0548868,"radius":1,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":287,"name":"Nowa Huta"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6717222836,"filename":"pz29j3q8bv3r2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":722,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pz29j3q8bv3r2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222854,"filename":"b791boq0e6x61-PL","rotation":0,"width":1280,"height":720,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/b791boq0e6x61-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222857,"filename":"zxshpr1yjemb-PL","rotation":0,"width":576,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zxshpr1yjemb-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222861,"filename":"ech6y8h4begy-PL","rotation":0,"width":576,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ech6y8h4begy-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222872,"filename":"xu0xymkr4xu62-PL","rotation":0,"width":576,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xu0xymkr4xu62-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222878,"filename":"f7pe1fnrjne8-PL","rotation":0,"width":576,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/f7pe1fnrjne8-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6717222882,"filename":"zj0cc59ktgrj2-PL","rotation":0,"width":577,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zj0cc59ktgrj2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/mieszkanie-3-pokojowe-z-balkonem-ID4jxrx.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":869551335,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-okolice-lea-miasteczko-studenckie-bydgoska-3-pok-do-wynajmu-CID3-IDVQy1x.html","title":"MIESZKANIE okolice Lea Miasteczko Studenckie Bydgoska 3 POK DO WYNAJMU","last_refresh_time":"2023-11-29T18:19:19+01:00","created_time":"2023-10-14T11:08:13+02:00","valid_to_time":"2023-12-14T00:00:10+01:00","pushup_time":"2023-11-29T18:19:19+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-29T18:19:19+01:00","description":"Do wynaj\u0119cia mieszkanie ul.Skarbi\u0144skiego - znakomita lokalizacja, blisko ul.Lea, Miasteczko Studenckie, Bydgoska, AGH, Uniwersytet Pedagogiczny. 3 niezale\u017cne pokoje o powierzchni: 12, 9, 9 m kwadratowych, w jednym mo\u017cliwo\u015b\u0107 zamieszkania 2 os\u00f3b, kuchnia, \u0142azienka, przedpok\u00f3j razem 48 m2, balkon, VII pi\u0119tro, winda, c.o. W pe\u0142ni wyposa\u017cone - pralka, lod\u00f3wka, telewizor. Internet we w\u0142asnym zakresie. Wynajem 2800 z\u0142 za ca\u0142o\u015b\u0107 + czynsz do sp\u00f3\u0142dzielni ok. 700 z\u0142 miesi\u0119cznie + media (woda, pr\u0105d, gaz) wg zu\u017cycia. Ca\u0142kowity koszt za mieszkanie wyniesie ok. 3500 z\u0142 do podzia\u0142u na 3 lub 4 osoby 69*******53","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_7","label":"7"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"48","label":"48 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"700","label":"700 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":23706939,"created":"2014-07-07T13:10:14+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Bogdan","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-21T12:53:45+01:00","seller_type":null,"uuid":"4033c1de-d9a7-4ac0-abbd-1cb258962451"},"status":"active","contact":{"name":"Bogdan","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07159,"lon":19.91757,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":255,"name":"Krowodrza"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6497496471,"filename":"n46q5pgrfd623-PL","rotation":0,"width":490,"height":653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/n46q5pgrfd623-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496472,"filename":"1bl5h4j1omya1-PL","rotation":0,"width":490,"height":653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1bl5h4j1omya1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496473,"filename":"523o6m5ligzf-PL","rotation":0,"width":600,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/523o6m5ligzf-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496474,"filename":"1zs0yxux513n2-PL","rotation":0,"width":490,"height":653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1zs0yxux513n2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496475,"filename":"kqatyz0ftpze3-PL","rotation":0,"width":600,"height":800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/kqatyz0ftpze3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496476,"filename":"xo274okgpd922-PL","rotation":0,"width":490,"height":653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xo274okgpd922-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6497496477,"filename":"c1n96y8z918q-PL","rotation":0,"width":490,"height":653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/c1n96y8z918q-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":875292614,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/dwupoziomowe-antresola-taras-25-m2-garaz-wynajem-zlocien-CID3-IDXeDAO.html","title":"Dwupoziomowe | antresola | taras 25 m2 | gara\u017c | wynajem Z\u0142ocie\u0144","last_refresh_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","created_time":"2023-11-06T17:18:37+01:00","valid_to_time":"2023-12-06T17:18:37+01:00","pushup_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-29T17:12:51+01:00","description":"Oferta prosto od w\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDwupoziomowe, wyposa\u017cone mieszkanie z przestronnym tarasem oraz mo\u017cliwym do wynaj\u0119cia, przynale\u017cnym miejscem postojowym w parkingu podziemnym. Po\u0142o\u017cone w atrakcyjnej dzielnicy Krakowa - Bie\u017can\u00f3w. Mieszkanie po\u0142o\u017cone przy ulicy Henryka i Karola Czecz\u00f3w na osiedlu Z\u0142ocie\u0144. Ulokowane na trzecim (ostatnim) pi\u0119trze - niska zabudowa.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie posiada:\u003Cbr /\u003E\n- sypialnie g\u0142\u00f3wn\u0105 (21 m2) umieszczon\u0105 na antresoli, wraz z \u0142\u00f3\u017ckiem, fotelem, szaf\u0105, biurkiem oraz krzes\u0142em biurowym\u003Cbr /\u003E\n- sypialnie (8 m2) wraz z szaf\u0105, komod\u0105 oraz p\u00f3\u0142kami\u003Cbr /\u003E\n- salon (17 m2) wraz z sof\u0105, sto\u0142em i krzes\u0142ami\u003Cbr /\u003E\n- oddzieln\u0105, wyposa\u017con\u0105 kuchni\u0119 (5.66 m2)\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienk\u0119 z wann\u0105 (4 m2)\u003Cbr /\u003E\n- komforowy taras (25 m2) z bezpo\u015brednim wej\u015bciem z salonu, wyposa\u017cony w zestaw mebli ogrodowych\u003Cbr /\u003E\n- przedpok\u00f3j (5.42 m2) z du\u017c\u0105 szaf\u0105 \u003Cbr /\u003E\n- mo\u017cliwe do wynaj\u0119cia przynale\u017cne miejsce postojowe w gara\u017cu podziemnym - brak problem\u00f3w z parkowaniem! (koszt wynaj\u0119cia miejsca 300 z\u0142)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie wyposa\u017cone, od\u015bwie\u017cone, pomalowane, gotowe do zamieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja\u003Cbr /\u003E\nOsied\u0142e Z\u0142ocie\u0144 - niezwykle szybko rozwijaj\u0105ca si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 Krakowa, wszyskto co potrzeba jes dos\u0142ownie \u0022pod r\u0119k\u0105\u0022. Oko\u0142o 1 min spaceru do sklep\u00f3w spo\u017cywczych  (Stokrotka, \u017babka) czy o\u015brodka zdrowia. W bardzo bliskiej odleg\u0142o\u015bci znajduje si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Pepco, Rossman, Papiernik by Empik, apteka oraz inne sklepy. Nowowybudowana szko\u0142a na osiedlu! Mo\u017cliwo\u015b\u0107 bardzo szybkiego dojazdu do centrum kolej\u0105.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWarunki najmu:\u003Cbr /\u003E\n- Najem okazjonalny na min. 6 miesi\u0119cy\u003Cbr /\u003E\n- Miesi\u0119czny koszt najmu 3000 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n- Kaucja w wysoko\u015bci 4000 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n- Czynsz (woda, ogrzewanie, \u015bmieci, utrzymanie nieruchomo\u015bci wsp\u00f3lnej) wg zu\u017cycia - oko\u0142o 800\u003Cbr /\u003E\n- Pr\u0105d wg zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\n- Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wynaj\u0119cia wynaj\u0119cia miejsca w gara\u017cu - 300 z\u0142 (opcja)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWynajm\u0119 osobom NIEPAL\u0104CYM.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nZapraszam do kontaktu","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"63","label":"63 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"800","label":"800 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1065661260,"created":"2021-12-04T15:04:16+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Anna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T23:08:12+01:00","seller_type":null,"uuid":"f023eab0-c419-4bd9-8d20-05ac1934e1b3"},"status":"active","contact":{"name":"Anna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.01713,"lon":20.01871,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6705438810,"filename":"m3ba1vrygvmn2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/m3ba1vrygvmn2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233715,"filename":"zhwknbj4c0st3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zhwknbj4c0st3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233717,"filename":"btfbexswcghh2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":3006,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/btfbexswcghh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233718,"filename":"vm0vv01lizdv3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vm0vv01lizdv3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233721,"filename":"e1ii7om5yh2y2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/e1ii7om5yh2y2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233719,"filename":"xx97p3iw1hpc2-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1331,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xx97p3iw1hpc2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6706158223,"filename":"qj9ltqwfut4g3-PL","rotation":0,"width":2000,"height":3006,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qj9ltqwfut4g3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6604233722,"filename":"zbbhwyh09ctt2-PL","rotation":0,"width":4096,"height":2304,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zbbhwyh09ctt2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":653192027,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/przytulne-3-pokojowe-53m-zaczarowany-mlyn-CID3-IDIcJ5h.html","title":"Przytulne, 3 pokojowe, 53m, Zaczarowany M\u0142yn","last_refresh_time":"2023-11-29T16:17:45+01:00","created_time":"2021-01-21T11:16:25+01:00","valid_to_time":"2023-12-29T16:17:38+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EMieszkanie znajduje si\u0119 na Pr\u0105dniku Czerwonym, przy ulicy Jana Kaczary.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EKameralne osiedle, cz\u0119\u015bciowo monitorowane i ogrodzone, z du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 zieleni - Park Zaczarowanej Doro\u017cki znajduje si\u0119 w odleg\u0142o\u015bci 100m.\u003Cbr /\u003E\n2 minuty pieszo do przystanku autobusowego, umo\u017cliwiaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie ze \u015bcis\u0142ym centrum.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie znajduje si\u0119 na czwartym pi\u0119trze w 4-pi\u0119trowym bloku (z wind\u0105) z 2011 roku i ma powierzchni\u0119 53 m2. Jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESk\u0142ada si\u0119 z:\u003Cbr /\u003E\n- aneksu kuchennego: meble w zabudowie, lod\u00f3wka, zmywarka, p\u0142yta grzewcza indukcyjna, okap, kuchenka mikrofalowa\u003Cbr /\u003E\n- salonu: sofa, st\u00f3\u0142 i krzes\u0142a,\u003Cbr /\u003E\n- sypialni 1: podw\u00f3jne \u0142\u00f3\u017cko, szafa,\u003Cbr /\u003E\n- sypialni 2: szafa,\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienki: wanna, WC, umywalka, szafki, pralka, grzejnik drabinkowy,\u003Cbr /\u003E\n- przedpokoju: 2 przestronne, zabudowane szafy, szafka na buty\u003Cbr /\u003E\n- balkonu.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOgrzewanie mieszkania oraz ciep\u0142a woda z sieci miejskiej MPEC.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENajemca swobodnie mo\u017ce parkowa\u0107 pod blokiem na miejscach og\u00f3lnodost\u0119pnych dla wsp\u00f3lnoty.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDodatkowo istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wynaj\u0119cia gara\u017cu znajduj\u0105cego si\u0119 w ogrzewanej hali, bezpo\u015brednio pod budynkiem, z dojazdem wind\u0105.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGara\u017c indywidualny, o powierzchni 17,53m2, z w\u0142asn\u0105, wewn\u0119trzn\u0105 bram\u0105 - wynajem 400z\u0142/miesi\u0105c.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr /\u003E\nIstotnym aspektem lokalizacji jest tak\u017ce blisko\u015b\u0107 centrum miasta (ok. 25min spacerem), \u0142atwa dost\u0119pno\u015b\u0107 po\u0142\u0105cze\u0144 i tras komunikacyjnych oraz rozbudowana infrastruktura handlowo-us\u0142ugowa.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIdealnie sprawdzi si\u0119 dla os\u00f3b pracuj\u0105cych w biurowcach Capgemini, Quatro Bussines Park, Vinci, Opolska Business Park lub dla rodzin z dzie\u0107mi ze wzgl\u0119du na blisko\u015b\u0107 wielu \u017c\u0142obk\u00f3w, przedszkoli, szk\u00f3\u0142 oraz Parku Zaczarowanej Doro\u017cki.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie dost\u0119pne od 01.11.2023.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr /\u003E\nFINANSE:\u003Cbr /\u003E\nCena wynajmu 3500 z\u0142 + czynsz do administracji ok. 700 z\u0142 (ciep\u0142a/zimna woda, ogrzewanie, \u015bmieci, fundusz remontowy i utrzymanie cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lnej zaliczkowo) + pr\u0105d wg zu\u017cycia.\u003Cbr /\u003E\n- opcja z gara\u017cem indywidualnym + 400z\u0142/miesi\u0105c.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EKaucja zwrotna 3000 z\u0142\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_4","label":"4"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3500,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 500 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"52.7","label":"52,70 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"700","label":"700 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Marcin","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Marcin","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.0854418,"lon":19.9662261,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":277,"name":"Pr\u0105dnik Czerwony"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6714351331,"filename":"dxtnkc1zsjdi-PL","rotation":0,"width":1280,"height":626,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dxtnkc1zsjdi-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351332,"filename":"bmkvbpf11hre3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":629,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bmkvbpf11hre3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351333,"filename":"irru51ix4wls3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/irru51ix4wls3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351335,"filename":"9b2cdk7cdruy1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":666,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9b2cdk7cdruy1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351336,"filename":"5i0ztn9hnhir1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/5i0ztn9hnhir1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351337,"filename":"j1hspmah4k17-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/j1hspmah4k17-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351338,"filename":"2ecity5x5hce-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2ecity5x5hce-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351339,"filename":"jebsl5plk0v81-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jebsl5plk0v81-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351340,"filename":"ojrmthg03ku3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ojrmthg03ku3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351341,"filename":"7452l92xnr762-PL","rotation":0,"width":485,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/7452l92xnr762-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351342,"filename":"177mnsgv0crl-PL","rotation":0,"width":485,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/177mnsgv0crl-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351343,"filename":"m800gdxorrp-PL","rotation":0,"width":485,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/m800gdxorrp-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351344,"filename":"kpxpld9g2aj82-PL","rotation":0,"width":1280,"height":607,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/kpxpld9g2aj82-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351345,"filename":"jhfy8slywyu51-PL","rotation":0,"width":1280,"height":606,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jhfy8slywyu51-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351346,"filename":"8phgc80czzrn3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":606,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8phgc80czzrn3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6714351347,"filename":"k8892vjs1ivt2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":738,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/k8892vjs1ivt2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/przytulne-3-pokojowe-53m-zaczarowany-mlyn-ID49GOr.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880991573,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pok-z-ogrodkiem-i-klimatyzacja-od-wlasciciela-CID3-IDXCy9w.html","title":"Mieszkanie 3 pok z ogr\u00f3dkiem i klimatyzacj\u0105, od w\u0142a\u015bciciela.","last_refresh_time":"2023-11-29T14:33:50+01:00","created_time":"2023-11-29T14:31:43+01:00","valid_to_time":"2023-12-29T14:31:43+01:00","pushup_time":null,"description":"English below.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo wynaj\u0119cia osobam pracuj\u0105cym wyposa\u017cone, nowoczesne, przestronne 3 pokojowe mieszkanie na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od 01 grundnia, nawprost od w\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 w Wieliczce w spokojnej okolicy, przy granice z Krakowem, 1.5 km od wylotu na autostarade A4. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 na parterze w szeregowcu pi\u0119trowym, tylko 2 mieszkania na k\u0142atce. Jest w pe\u0142ni umeblowane i wyposa\u017cone.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi:\u003Cbr /\u003E\n- sypialni z dwuosobowym \u0142\u00f3\u017ckiem, szaf\u0105 i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego pokoju z sof\u0105 rozk\u0142adan\u0105,\u003Cbr /\u003E\n- salonu z aneksem kuchennym i wyj\u015bciem na ogr\u00f3dek,\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienki z wann\u0105,\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego przedpokoju z 2 szafami w zabudowie, \u003Cbr /\u003E\n- du\u017cej kom\u00f3rki lokatorskiej oraz przy wej\u015bciu do mieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest w pe\u0142ni wyposa\u017cone (lod\u00f3wka, zmywarka, piekarnik, mikrofal\u00f3wka, p\u0142yta indukcyjna, pralka, st\u00f3\u0142 i krzes\u0142a, \u0142\u00f3\u017cko, szafy w zabudowie). Zainstalowane rolety przeciw\u0142amaniowe i klimatyzacja.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMiejsca postojowe przed budynkiem na zamkni\u0119tym osiedlu.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena wynajmu:\u003Cbr /\u003E\n3190 PLN czynsz najmu + 200,50 PLN czynsz administracyjny, woda (ciep\u0142a i zimna) wg. zu\u017cycia ok 200 z\u0142/mies., pr\u0105d wg. zu\u017cycia ok 100z\u0142, internet 70 z\u0142, gaz by\u0142 \u015briednio oko\u0142o 200 z\u0142/mies za ostanie 12 mies. Media razem 770,50 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\nKaucja zwrotna 6000 z\u0142.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne od 01 grudnia 2023r.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSerdecznie polecam i zach\u0119cam do ogl\u0105dania:\u003Cbr /\u003E\nJulia tel. 7 3 0 5 8 4 8 0 4.\u003Cbr /\u003E\nJe\u015bli nie odbieram telefonu, prosz\u0119 napisa\u0107 SMS, odzwoni\u0119.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nFor rent for working people, an equipped, modern, spacious 3-room apartment in a gated community.\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is available from December 01, directly from the owner.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is located in Wieliczka in a quiet area, near the border with Krakow, 1.5 km from the exit to the A4 motorway.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nApartment:\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is located on the ground floor of a two-story row house, only 2 apartments on a porch. It is fully furnished and equipped.\u003Cbr /\u003E\nThe apartment consists of 3 rooms:\u003Cbr /\u003E\n- a bedroom with a double bed, wardrobe and access to the garden,\u003Cbr /\u003E\n- a large room with a sofa bed,\u003Cbr /\u003E\n- a living room with a kitchenette and access to the garden,\u003Cbr /\u003E\n- bathrooms with a bathtub,\u003Cbr /\u003E\n- a large hall with 2 built-in wardrobes,\u003Cbr /\u003E\n- a large storage room and at the entrance to the apartment.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is fully equipped (fridge, dishwasher, oven, microwave, induction hob, washing machine, table and chairs, bed, built-in wardrobes). Anti-theft shutters and air conditioning installed.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nParking spaces in front of the building in a closed estate.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nRental price:\u003Cbr /\u003E\nPLN 3190 rent + PLN 200.50 administrative rent, water acc. To consumption about PLN 200 / month, electricity according to consumption about PLN 100, internet PLN 70, gas was on average about PLN 200 / month for the last 12 months.\u003Cbr /\u003E\nRefundable deposit of PLN 6,000.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nThe apartment is available from December 01, 2023.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nI heartily recommend and encourage you to watch:\u003Cbr /\u003E\nJulia tel. 7 3 0 5 8 4 8 0 4.\u003Cbr /\u003E\n P.S. : If i don\u2019t answer your call, please send me a text message, i will call you back.","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_0","label":"Parter"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3190,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":3400,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 190 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"szeregowiec","label":"Szeregowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"200.5","label":"200,50 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":44132831,"created":"2016-07-01T20:08:28+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Julia","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/676037677_1_100x100_rev029.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T20:35:06+01:00","seller_type":null,"uuid":"abfde6d5-fc91-4543-a25c-1b749a0c9ed2"},"status":"active","contact":{"name":"Julia","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.01713,"lon":20.01871,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6713760039,"filename":"zcpicsq1r4c82-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zcpicsq1r4c82-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760040,"filename":"84abo5m5shj01-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/84abo5m5shj01-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760041,"filename":"yidb3mrnn8mt2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/yidb3mrnn8mt2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760042,"filename":"599inmy2ejv81-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/599inmy2ejv81-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760043,"filename":"eu7usgu54lc12-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/eu7usgu54lc12-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760044,"filename":"cu2cp7p4rf9v2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cu2cp7p4rf9v2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760046,"filename":"s53ig6dd17av1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s53ig6dd17av1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713760047,"filename":"a1d6orlitxy6-PL","rotation":0,"width":1280,"height":960,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/a1d6orlitxy6-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880954668,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/wolne-mieszkanie-od-stycznia-2024-CID3-IDXCoyg.html","title":"Wolne mieszkanie od stycznia 2024","last_refresh_time":"2023-11-29T12:43:12+01:00","created_time":"2023-11-29T12:41:06+01:00","valid_to_time":"2023-12-29T12:41:06+01:00","pushup_time":null,"description":"Wynajm\u0119 mieszkanie od stycznia.\u003Cbr /\u003E\nPrzyjazne zwierz\u0119tom, do mieszkania przynale\u017cy miejsce parkingowe. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nhttps://www.olx.pl/d/oferta/urzadzone-3-pokoje-osobna-kuchnia-winda-2x-balkon-3-pietro-CID3-IDIU0w5.html\u003Cbr /\u003E\nMo\u017cliwo\u015b\u0107 wynajmu pokoju","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3600,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 600 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"62","label":"62 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"300","label":"300 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":59608743,"created":"2017-01-16T12:26:54+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Maria","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/1212946112_1_100x100_rev006.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T12:41:07+01:00","seller_type":null,"uuid":"2a182b84-07e5-4b69-974f-c6b0953ab82b"},"status":"active","contact":{"name":"Maria","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07567,"lon":19.93084,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":275,"name":"Pr\u0105dnik Bia\u0142y"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6713119857,"filename":"coq00eeepxd9-PL","rotation":0,"width":1000,"height":740,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/coq00eeepxd9-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119858,"filename":"tgqws7wxq9z83-PL","rotation":0,"width":1000,"height":743,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tgqws7wxq9z83-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119859,"filename":"61ie3r5p2l0g1-PL","rotation":0,"width":1000,"height":745,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/61ie3r5p2l0g1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119860,"filename":"bahqy5g4eub02-PL","rotation":0,"width":1000,"height":740,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bahqy5g4eub02-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119861,"filename":"8jje2rihvuno3-PL","rotation":0,"width":1000,"height":750,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8jje2rihvuno3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119863,"filename":"qs51nd3p1q4n2-PL","rotation":0,"width":1000,"height":742,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qs51nd3p1q4n2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119864,"filename":"w9o1faoz8ofu2-PL","rotation":0,"width":1000,"height":743,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/w9o1faoz8ofu2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6713119868,"filename":"9kb6hz7vjozw2-PL","rotation":0,"width":1000,"height":748,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9kb6hz7vjozw2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":881289556,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/wynajme-3-pok-mieszkanie-blisko-centrum-CID3-IDXDNFG.html","title":"Wynajm\u0119 3-pok mieszkanie BLISKO CENTRUM","last_refresh_time":"2023-11-30T17:48:39+01:00","created_time":"2023-11-30T17:46:31+01:00","valid_to_time":"2023-12-30T17:46:31+01:00","pushup_time":null,"description":"Posiadam na wynajem mieszkanie trzypokojowe. Inwestycja zlokalizowana blisko centrum, w bardzo dobrze rozwini\u0119tej cz\u0119\u015bci Krakowa, \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119:\u003Cbr /\u003E\n-  5 min pieszo do przystanku;\u003Cbr /\u003E\n- 4 min samochodem do Centrum handlowego M1\u003Cbr /\u003E\n-  7 min samochodem/ tramwajem do Zab\u0142ocia;.\u003Cbr /\u003E\n- 14 min samochodem/ tramwajem do Rynku G\u0142\u00f3wnego;\u003Cbr /\u003E\n- 13 min samochodem/ tramwajem do Kazimierza;\u003Cbr /\u003E\n- w okolicy jak i r\u00f3wnie\u017c na osiedlu du\u017co sklep\u00f3w \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOferta prezentowana bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela - BEZ PROWIZJI\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie:\u003Cbr /\u003E\n- mieszkanie w pe\u0142ni urz\u0105dzone gotowe do zamieszkania;\u003Cbr /\u003E\n- mieszkanie tu\u017c po remoncie \u003Cbr /\u003E\n- 2 sypialnie;\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienka;\u003Cbr /\u003E\n- 3 pi\u0119tro;\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cy balkon;\u003Cbr /\u003E\n- bardzo dobrze do\u015bwietlona cz\u0119\u015b\u0107 dzienna;\u003Cbr /\u003E\n- 47 m2 \u003Cbr /\u003E\n- do mieszkania przynale\u017cy miejsce postojowe przed budynkiem jak i kom\u00f3rka lokatorska.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWarunki najmu:\u003Cbr /\u003E\n- czynsz miesi\u0119czny 3 850 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- miesi\u0119czna op\u0142ata administracyjna (zaliczka na media) 480 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- kaucja 7 700 z\u0142;\u003Cbr /\u003E\n- umowa najmu instytucjonalnego na min 1 rok;\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDok\u0142adna lokalizacja: Al. Pokoju 83E\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOFERTA BEZPO\u015aREDNIO OD W\u0141A\u015aCICIELA\u003Cbr /\u003E\nBEZ PO\u015aREDNIK\u00d3W!\u003Cbr /\u003E\nBEZ PROWIZJI!\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nTel: 88*******81","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_optimum"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3850,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 850 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"47","label":"47 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"480","label":"480 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":398175328,"created":"2019-04-24T11:38:45+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Justyna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T09:51:42+01:00","seller_type":null,"uuid":"7743a3e7-cd1f-423b-b855-0b7b751b76e2"},"status":"active","contact":{"name":"Justyna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06906,"lon":20.01135,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6719813021,"filename":"erhn3vwvlegu-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/erhn3vwvlegu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813020,"filename":"lpq6qn49n9rz-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/lpq6qn49n9rz-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813022,"filename":"y3ah6vdjn3vh2-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y3ah6vdjn3vh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813023,"filename":"dnoikgp78iku3-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dnoikgp78iku3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813024,"filename":"l4t6z6mo7f7v3-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/l4t6z6mo7f7v3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813025,"filename":"me9q1gar39bk1-PL","rotation":0,"width":1125,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/me9q1gar39bk1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813026,"filename":"2o42gqjk2bji3-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2o42gqjk2bji3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6719813027,"filename":"xd05scsgf9s-PL","rotation":0,"width":1500,"height":1125,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xd05scsgf9s-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":878372314,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/prywatnie-wynajme-mieszkanie-63m2-3-pokoje-kazimierz-CID3-IDXryLo.html","title":"Prywatnie wynajm\u0119 mieszkanie - 63m2 - 3 pokoje - Kazimierz","last_refresh_time":"2023-11-19T12:20:22+01:00","created_time":"2023-11-19T12:18:15+01:00","valid_to_time":"2023-12-19T12:18:15+01:00","pushup_time":null,"description":"Wynajm\u0119 mieszkanie o powierzchni 63 m2 w samym sercu Krakowa, w malowniczej dzielnicy Kazimierz. Aktualnie sam tutaj mieszkam, wyprowadzam si\u0119 z powodu d\u0142u\u017cszego wyjazdu.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSzczeg\u00f3\u0142y poni\u017cej, zapraszam do kontaktu telefonicznego i na ogl\u0119dziny. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPowierzchnia: 63 m2\u003Cbr /\u003E\nLiczba pokoi: 3 + przestronny korytarz z wielk\u0105 szaf\u0105 + \u0142azienka z toalet\u0105 i prysznicem\u003Cbr /\u003E\nPi\u0119tro: 3 (bez windy)\u003Cbr /\u003E\nLokalizacja: Krak\u00f3w, Kazimierz, ul. Wietora (przystanek plac Wolnica)\u003Cbr /\u003E\nUdost\u0119pniam te\u017c piwnic\u0119 na rower i sk\u0142adowanie mniejszych rzeczy\u003Cbr /\u003E\nIdealne mieszkanie dla pary lub grupy znajomych (zazwyczaj 3-4 os.)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nNiedaleko Park Bednarskiego, bulwary wi\u015blane.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKoszty: 3000 z\u0142 wynajem + 561,34 czynsz do wsp\u00f3lnoty + media (internet 69 z\u0142, \u015bwiat\u0142ow\u00f3d, gaz i pr\u0105d). \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nZach\u0119cam do kontaktu telefonicznego +48**********33.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["promoted_ad_7"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3000,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 000 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"63","label":"63 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"561.34","label":"561,34 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":733458829,"created":"2020-12-17T02:42:05+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Jacek","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/1086117180_1_100x100_rev011.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-27T23:18:56+01:00","seller_type":null,"uuid":"563a2404-9050-4f5c-ac49-990dd23e5ae4"},"status":"active","contact":{"name":"Jacek","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.06026,"lon":19.9396,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":273,"name":"Stare Miasto"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6664766887,"filename":"jrzzzs32kd9t1-PL","rotation":0,"width":1179,"height":884,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jrzzzs32kd9t1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766888,"filename":"eahharzwgp501-PL","rotation":0,"width":1178,"height":1572,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/eahharzwgp501-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766889,"filename":"57ou5vuhmv1v3-PL","rotation":0,"width":1178,"height":1572,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/57ou5vuhmv1v3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766890,"filename":"pa8qax3v4ehe3-PL","rotation":0,"width":1178,"height":1572,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pa8qax3v4ehe3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766891,"filename":"cmyu74ravto53-PL","rotation":0,"width":1178,"height":1572,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cmyu74ravto53-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766892,"filename":"5s0kdojocuv73-PL","rotation":0,"width":1179,"height":884,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/5s0kdojocuv73-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766893,"filename":"p75toz3xgl7q1-PL","rotation":0,"width":1179,"height":884,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/p75toz3xgl7q1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6664766894,"filename":"oie5hjytuitn1-PL","rotation":0,"width":1179,"height":884,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/oie5hjytuitn1-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":879270848,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-mieszkanie-95-m-krakow-bielany-kryspinow-balice-parking-2-aut-CID3-IDXwkwS.html","title":"Nowe mieszkanie 95 m Krak\u00f3w bielany (kryspin\u00f3w , balice) parking 2 aut","last_refresh_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","created_time":"2023-11-22T18:35:10+01:00","valid_to_time":"2023-12-22T18:40:34+01:00","pushup_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-12-01T19:40:36+01:00","description":"Nowemieszkanie Krak\u00f3w bielany mieszkanie umeblowane I wyposa\u017cone . Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z salonu 2 sypialni , kuchni, jadalni, \u0142azienki, poddasza. do mieszkania przynale\u017c\u0105 2 miejsca parkingowe na monitorowanym parkingu zamykanym bram\u0105 na pilota. bardzo dobra lokalizacja balice 5 min centrum 10min kontakt w\u0142a\u015bciciel","promotion":{"highlighted":true,"urgent":false,"top_ad":true,"options":["bundle_premium"],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"95","label":"95 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"1","label":"1 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":18676243,"created":"2013-12-27T21:22:20+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"jan","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-27T21:40:53+01:00","seller_type":null,"uuid":"44ab195f-10de-4f65-9295-ff7aec05feb4"},"status":"active","contact":{"name":"jan","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.04415606,"lon":19.84589752,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":257,"name":"Zwierzyniec"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6705779087,"filename":"25g0tswjn40w-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/25g0tswjn40w-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007889,"filename":"nbdzsgf78gzh2-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nbdzsgf78gzh2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007891,"filename":"ahbfnpmour7j-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ahbfnpmour7j-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007890,"filename":"ou142txoa3gw2-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ou142txoa3gw2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779088,"filename":"hld54ygdcqm31-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hld54ygdcqm31-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6681007887,"filename":"ju11mf74vu5g1-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ju11mf74vu5g1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779089,"filename":"ilwlbcz0jgr92-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ilwlbcz0jgr92-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6705779090,"filename":"mkoq712ajxsm3-PL","rotation":0,"width":1632,"height":752,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mkoq712ajxsm3-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":858298755,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/przestronne-mieszkanie-54m-dostepne-od-zaraz-CID3-IDV5kIj.html","title":"Przestronne mieszkanie 54m dost\u0119pne od zaraz","last_refresh_time":"2023-11-29T10:47:59+01:00","created_time":"2023-08-28T16:55:16+02:00","valid_to_time":"2023-12-29T10:47:59+01:00","pushup_time":null,"description":"Piekne sloneczne mieszkanie 54m dostepne OD ZARAZ\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSalon z otwarta kuchni\u0105 2 sypialnie 1 \u0142azienka \u2013 Apartament 54m2\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nulica Czecz\u00f3w, 30-799 Krak\u00f3w, Polska\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWynajm\u0119 mieszkanie z balkonem,\u003Cbr /\u003E\nznajduj\u0105ce si\u0119 na drugim pietrze w niskiej zabudowie.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest nas\u0142onecznione z trzech stron i wyposa\u017cone we wszystkie sprz\u0119ty agd oraz w ca\u0142o\u015bci umeblowane.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nSK\u0141ADA SI\u0118 Z:\u003Cbr /\u003E\n- 2 SYPIALNI\u003Cbr /\u003E\n- SALONU,\u003Cbr /\u003E\n- PRZESTRONNEJ, OTWARTEJ KUCHNI,\u003Cbr /\u003E\n- \u0141AZIENKI Z KABIN\u0104 PRYSZNICOW\u0104,\u003Cbr /\u003E\n- PRZEDPOKOJU.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKuchnia w pe\u0142ni umeblowana i wyposa\u017cona w sprz\u0119ty agd (lod\u00f3wko-zamra\u017carka, piekarnik, p\u0142yta indukcyjna, okap, zmywarka, mikrofala, czajnik oraz podstawowe przedmioty codziennego u\u017cytku). Dodatkowo ogkurzacz, deska do prasowania, \u017celazko oraz suszarka na pranie.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nW salonie st\u00f3\u0142 z czterema krzes\u0142ami, stolik kawowy, rozk\u0142adana wersalka, komoda, lampa, szafka pod Tv.\u003Cbr /\u003E\nW sypialni \u0142\u00f3\u017cko 140x200, szafa naro\u017cna.\u003Cbr /\u003E\nW drugiej sypialni komoda, rozkladane \u0142\u00f3\u017cko, szafka nocna.\u003Cbr /\u003E\nW \u0142azience kabina prysznicowa, pralka i szafki.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLOKALIZACJA: ul. Henryka i Karola Czecz\u00f3w, Osiedle Z\u0142ocie\u0144.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie nadaje si\u0119 idealnie dla pary jak rowniez rodziny z dzie\u0107mi.\u003Cbr /\u003E\nW pobli\u017cu liczne sklepy, restauracje, przedszkole i galeria Atut.\u003Cbr /\u003E\nDo przystanku autobusowego 5min.\u003Cbr /\u003E\nDo przystanku PKP 5min\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nFINANSE:\u003Cbr /\u003E\n2800PLN - cena najmu mieszkania\u003Cbr /\u003E\n600PLN - czynsz\u003Cbr /\u003E\n+pr\u0105d wed\u0142ug zu\u017cycia\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nNIE ODPOWIADAM NA WIADOMO\u015aCI OLX\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPROSZE DZWONIC NA PODANY NR TELEFONU \u003Cbr /\u003E\nOGLOSZENIE WYSTAWIONE GRZECZNO\u015aCIOWO","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_2","label":"2"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"600","label":"600 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":59284607,"created":"2017-01-11T08:54:25+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Ann","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-29T10:47:23+01:00","seller_type":null,"uuid":"ccac0800-d915-4f11-a057-de499f3e040d"},"status":"active","contact":{"name":"Ann","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.01713,"lon":20.01871,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":271,"name":"Bie\u017can\u00f3w-Prokocim"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6285908689,"filename":"7629b7ot5v2z-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1800,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/7629b7ot5v2z-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908682,"filename":"cwoe9lq2ayqu3-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1696,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/cwoe9lq2ayqu3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908681,"filename":"zoq13erqi8g-PL","rotation":0,"width":1077,"height":1795,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zoq13erqi8g-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908684,"filename":"3ddwyt4jnvqz1-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1512,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/3ddwyt4jnvqz1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908685,"filename":"t8cyehw11olu2-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1998,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/t8cyehw11olu2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908686,"filename":"2bkqmhs9xsna-PL","rotation":0,"width":1074,"height":1876,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2bkqmhs9xsna-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908687,"filename":"ruz4ueh8wtlc2-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1529,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ruz4ueh8wtlc2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6285908683,"filename":"6ys7pv6z67iz2-PL","rotation":0,"width":1080,"height":1853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/6ys7pv6z67iz2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":796880468,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-3-pokoje-nowa-huta-os-zielone-CID3-IDRWD0M.html","title":"mieszkanie 3 pokoje, Nowa Huta, o\u015b. Zielone","last_refresh_time":"2023-11-28T20:26:48+01:00","created_time":"2022-11-19T17:50:26+01:00","valid_to_time":"2023-12-28T20:24:48+01:00","pushup_time":null,"description":"Umeblowane mieszkanie, po remoncie, na 3 pi\u0119trze. 3 pokoje, \u0142azienka, WC i kuchnia. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDobrze skomunikowane z centrum Krakowa. W pobli\u017cu dobrze rozwini\u0119ta infrastruktura handlowo-rekreacyjna.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKoszt najmu: 2900 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCzynsz + koszt. remontu: 750 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMedia (gaz, pr\u0105d) : wg. zu\u017cycia.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKaucja: 3500 z\u0142\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nWynajem na minimum rok w oparciu o umow\u0119 najmu okazjonalnego z aktem notarialnym.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2900,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"73","label":"73 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"750","label":"750 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1380390782,"created":"2022-11-19T17:37:47+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Maria","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-28T20:29:56+01:00","seller_type":null,"uuid":"2a787d30-bf42-47d8-9c86-f37fc600bbe5"},"status":"active","contact":{"name":"Maria","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07196,"lon":20.08338,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":287,"name":"Nowa Huta"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":4940447379,"filename":"9p7z61rcavvn1-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9p7z61rcavvn1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447380,"filename":"fthkbvdsmjdw1-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/fthkbvdsmjdw1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447381,"filename":"tngibolj4enm-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tngibolj4enm-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447382,"filename":"ny86c8xdsr49-PL","rotation":0,"width":3024,"height":4032,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ny86c8xdsr49-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447383,"filename":"ntzj5guwgmny1-PL","rotation":0,"width":3024,"height":4032,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ntzj5guwgmny1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447384,"filename":"qdu0mna1tdpr1-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qdu0mna1tdpr1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447385,"filename":"tsxyxk94zfc9-PL","rotation":0,"width":2000,"height":1500,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tsxyxk94zfc9-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940447386,"filename":"tvaywt7ppk6b2-PL","rotation":0,"width":4032,"height":3024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/tvaywt7ppk6b2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":798892146,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/nowe-mieszkanie-52-m2-3-pokoje-krakow-bronowice-CID3-IDS44lc.html","title":"Nowe mieszkanie 52 m2, 3 pokoje, Krak\u00f3w Bronowice","last_refresh_time":"2023-11-28T20:15:10+01:00","created_time":"2022-11-27T19:37:00+01:00","valid_to_time":"2023-12-28T20:15:04+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EWynajm\u0119 od zaraz nowe, umeblowane 3-pokojowe mieszkanie z ogr\u00f3dkiem na Bronowicach, przy ul. Stelmach\u00f3w.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EOpis\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EParter w nowowybudowanym budynku, \u00a0pow. 52 m2 + ogr\u00f3dek.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKUCHNIA \u2013\u003C/strong\u003E w pe\u0142ni wyposa\u017cona w nowe: meble, zlew, lod\u00f3wka, p\u0142yta kuchenna + poch\u0142aniacz, piekarnik, zmywarka.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ESALON \u2013 \u003C/strong\u003Erozk\u0142adana sofa, rozk\u0142adany st\u00f3\u0142 + 4 krzes\u0142a, lampka, zas\u0142ony + \u017caluzje\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ESYPIALNIA 1\u003C/strong\u003E\u00a0\u2013 du\u017ce \u0142\u00f3\u017cko ma\u0142\u017ce\u0144skie, komoda, szafka nocna, biurko, fotel, zas\u0142ony\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ESYPIALNIA 2\u003C/strong\u003E\u00a0\u2013 wygodne \u0142\u00f3\u017cko 200x120, szafa, szafka nocna, zas\u0142ony\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u0141AZIENKA\u003C/strong\u003E \u2013 wanna, ubikacja, umywalka + szafka, pralka.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPRZEDPOK\u00d3J \u003C/strong\u003E\u2013 szafa wn\u0119kowa\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERolety we wszystkich oknach. Niewielki ogr\u00f3dek z miejscem np. na le\u017caki.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMiejsce parkingowe \u003C/strong\u003Ew gara\u017cu podziemnym (p\u0142atne dodatkowo 300 PLN)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELokalizacja:\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr /\u003E\n\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EZamkni\u0119te osiedle, spokojna okolica, blisko (1km) do Galerii Bronowice, IKEI, Makro, p\u0119tli MPK (168, 501, 511). W pobli\u017cu przedszkole, szko\u0142a, sklepy, piekarnie, punkty us\u0142ugowe. Dogodny dojazd samochodem od strony A4, ronda Ofiar Katynia, obwodnicy i lotniska.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EOp\u0142aty:\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- 3600\u00a0 PLN /mc\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- op\u0142aty\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- miejsce parkingowe \u2013 300 PLN/mc\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- kaucja: 6000 PLN\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- brak prowizji, oferta prywatna.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_0","label":"Parter"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3600,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 600 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"52","label":"52 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"700","label":"700 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Pawe\u0142","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Pawe\u0142","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":14,"lat":50.09614482,"lon":19.90604012,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":275,"name":"Pr\u0105dnik Bia\u0142y"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6710588079,"filename":"ytn26a9xbora3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ytn26a9xbora3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588080,"filename":"sa9c8y78kcjt3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/sa9c8y78kcjt3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588081,"filename":"ovgtivrtpscg1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":745,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ovgtivrtpscg1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588082,"filename":"9faah1251hcl3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":806,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9faah1251hcl3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588083,"filename":"0gerir3wbzgg1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":787,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0gerir3wbzgg1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588084,"filename":"qlpz9ju7i8si1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/qlpz9ju7i8si1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588085,"filename":"9g15pr6zp7zo1-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9g15pr6zp7zo1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588086,"filename":"y5dx3ssphy5q3-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y5dx3ssphy5q3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588087,"filename":"wj9ufc80doyz1-PL","rotation":0,"width":682,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wj9ufc80doyz1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588088,"filename":"y17o9ox3lwi42-PL","rotation":0,"width":1280,"height":964,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/y17o9ox3lwi42-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588089,"filename":"73vvbm15r4wd2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":810,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/73vvbm15r4wd2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710588090,"filename":"akwa8biss67w2-PL","rotation":0,"width":1280,"height":853,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/akwa8biss67w2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/nowe-mieszkanie-52-m2-3-pokoje-krakow-bronowice-ID4joUM.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":856795514,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/piastowska-30-krakow-blisko-agh-up-blonia-centrum-CID3-IDWZ1Eu.html","title":"Piastowska 30 Krak\u00f3w, blisko AGH, UP, B\u0142onia, centrum","last_refresh_time":"2023-11-28T11:57:53+01:00","created_time":"2023-08-21T18:21:57+02:00","valid_to_time":"2023-12-07T10:55:51+01:00","pushup_time":"2023-11-28T11:57:53+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-28T11:57:53+01:00","description":"Witam\u003Cbr /\u003E\nWynajm\u0119 mieszkanie  w nowo powsta\u0142ym budynku przy ulicy Piastowskiej 30 o powierzchni 53m^2. Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z salonu po\u0142\u0105czonego z aneksem kuchennym i dw\u00f3ch niezale\u017cnych pokoi. Do mieszkania przys\u0142uguj\u0105 tak\u017ce dwa miejsca parkingowe. Nieruchomo\u015b\u0107 dost\u0119pna od zaraz czeka na pierwszego najemc\u0119.\u003Cbr /\u003E\nOg\u0142oszenie jest bezpo\u015brednio od W\u0142a\u015bciciela.\u003Cbr /\u003E\nDodatkowo dwa miejsca parkingowe w cenie 200 z\u0142otych. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nNie wsp\u00f3\u0142pracujemy z agencjami nieruchomo\u015bci.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3800,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"53","label":"53 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"700","label":"700 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1514404483,"created":"2023-04-14T11:33:21+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Pawel","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T19:43:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"d26b7f4f-892d-46d9-9d51-6d727884c8b3"},"status":"active","contact":{"name":"Pawel","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.07159,"lon":19.91757,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":255,"name":"Krowodrza"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6257557025,"filename":"uheprbw5of2b-PL","rotation":0,"width":2895,"height":1834,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/uheprbw5of2b-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557026,"filename":"xqsx2gy0ypn42-PL","rotation":0,"width":2490,"height":1791,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xqsx2gy0ypn42-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557027,"filename":"t4pi4myq1aqi2-PL","rotation":0,"width":2132,"height":1599,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/t4pi4myq1aqi2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557028,"filename":"86on0ahu0gzp-PL","rotation":0,"width":2257,"height":1653,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/86on0ahu0gzp-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557029,"filename":"p5f00gw7sajc3-PL","rotation":0,"width":2328,"height":1738,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/p5f00gw7sajc3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6607263644,"filename":"mh7tajjscojx1-PL","rotation":0,"width":3008,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mh7tajjscojx1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557030,"filename":"4110sw2obsqu1-PL","rotation":0,"width":2528,"height":1779,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4110sw2obsqu1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6257557031,"filename":"rebe2aylt28v-PL","rotation":0,"width":2487,"height":1858,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rebe2aylt28v-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":868066270,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-60m-z-widokiem-chmieleniec-3-pok-CID3-IDVKjGS.html","title":"Mieszkanie 60m z widokiem, Chmieleniec 3 pok","last_refresh_time":"2023-11-28T11:44:55+01:00","created_time":"2023-10-08T14:13:16+02:00","valid_to_time":"2023-12-07T13:15:12+01:00","pushup_time":"2023-11-28T11:44:55+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-28T11:44:55+01:00","description":"S\u0141ONECZNE I PRZESTRONNE 3-POKOJOWE MIESZKANIE Z WIDOKIEM NA ZIELE\u0143 PRZY UL. CHMIELENIEC 35\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKlimatyzowane mieszkanie znajduje si\u0119 w \u015bwietnie skomunikowanej lokalizacji. Ca\u0142y obiekt jest monitorowany. Blisko przystanki autobusowe oraz tramwajowe.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOPIS NIERUCHOMO\u015aCI:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nNieruchomo\u015b\u0107 o powierzchni 60 m2 \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie znajduje si\u0119 na ostatnim, 3 pi\u0119trze bloku z wind\u0105\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOgromnym atutem mieszkania jest widok na teren zielony, drzewa oraz stadnin\u0119 koni bez ruchu ulicznego pod oknami.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest bardzo s\u0142oneczne, z ekspozycj\u0105 wschodnio- po\u0142udniow\u0105 i sk\u0142ada si\u0119 z:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego s\u0142onecznego salonu z wyj\u015bciem na balkon\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- otwartej kuchni\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- sypialni z wyj\u015bciem na balkon\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- pokoju (obecnie pok\u00f3j pusty, jedynie szafa zabudowana.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienki\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- osobnego WC\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- du\u017cego korytarza\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest gotowe do zamieszkania\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- w salonie i sypialniach po\u0142o\u017cona s\u0105 panele\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- w zabudowie kuchni jest sprz\u0119t AGD p\u0142yta elektryczna, zmywarka, piekarnik, lod\u00f3wka, zamra\u017carka\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- w przedpokoju i w jednej z sypialni du\u017ce szafy w zabudowie\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- w salonie klimatyzacja (wydajna na ca\u0142o\u015b\u0107 mieszkania)\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOgrzewanie i woda MPEC, brak gazu w mieszkaniu.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nW pobli\u017cu mieszkania znajduje si\u0119 pe\u0142na infrastruktura:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- centrum miasta 15 minut samochodem\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- przystanki MPK\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- bliski zjazd na A4\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- szko\u0142y, liczne przedszkola i \u017c\u0142obki\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- restauracje\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- salony fryzjerskie, kosmetyczne, si\u0142ownie, basen, stadnina koni\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- liczne sklepy osiedlowe sklepy i punkty us\u0142ugowe: \u017babka, Biedronka, Carrefour, Lidl, Leroy Merlin\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- mn\u00f3stwo zieleni do spacerowania\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nOP\u0141ATY\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMiesi\u0119czny czynsz administracyjny wynosi ok. 750 z\u0142 i zawiera wi\u0119kszo\u015b\u0107 op\u0142at (w tym m. in. ogrzewanie, ciep\u0142a woda), dodatkowo do zap\u0142aty pozostaje pr\u0105d wg. wskazania licznika.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nDo mieszkania przynale\u017cy miejsce parkingowe w gara\u017cu podziemnym w cenie 200 z\u0142 (obligatoryjne). Blok posiada r\u00f3wnie\u017c wydzielone miejsca parkingowe (wkr\u00f3tce zostan\u0105 oddzielone szlabanem).\u003Cbr /\u003E\nKaucja wynosi 3500 z\u0142. \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne z pocz\u0105tkiem listopada, do uzgodnienia.\u003Cbr /\u003E\nZapraszam na prezentacj\u0119, \u003Cbr /\u003E\nNie wsp\u00f3\u0142pracujemy z agencjami nieruchomo\u015bci.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3400,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 400 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"60","label":"60 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"750","label":"750 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":28595963,"created":"2015-01-26T20:21:05+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Katarzyna","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":"facebook","photo":"https://img-resizer.prd.01.eu-west-1.eu.olx.org/img-eu-olxpl-production/1074553505_1_100x100_rev001.jpg","banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-19T13:07:20+01:00","seller_type":null,"uuid":"2726ad1f-d2f1-42ab-a476-6c14670079fc"},"status":"active","contact":{"name":"Katarzyna","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.02166,"lon":19.88934,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":261,"name":"D\u0119bniki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6469919824,"filename":"ga0n1vh3n7h-PL","rotation":0,"width":1125,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ga0n1vh3n7h-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6469919830,"filename":"0tso34916z3y2-PL","rotation":0,"width":277,"height":461,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0tso34916z3y2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6469919823,"filename":"050viic9v4hb-PL","rotation":0,"width":644,"height":386,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/050viic9v4hb-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6469919825,"filename":"bzbplv9kx5td3-PL","rotation":0,"width":933,"height":700,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/bzbplv9kx5td3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6584764654,"filename":"svre9rwlkb0c3-PL","rotation":0,"width":644,"height":386,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/svre9rwlkb0c3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6469919828,"filename":"u395dprkfkpc-PL","rotation":0,"width":1125,"height":2000,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u395dprkfkpc-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6469919827,"filename":"2vxuxq4900fl1-PL","rotation":0,"width":277,"height":461,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2vxuxq4900fl1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6572836097,"filename":"xuhatcg1iwe42-PL","rotation":0,"width":1024,"height":590,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xuhatcg1iwe42-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":671228904,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/mieszkanie-dwie-sypialnie-salon-z-aneksem-CID3-IDJqpiE.html","title":"Mieszkanie dwie sypialnie+salon z aneksem","last_refresh_time":"2023-11-28T09:53:56+01:00","created_time":"2021-04-13T16:08:55+02:00","valid_to_time":"2023-12-28T09:51:56+01:00","pushup_time":"2023-09-10T14:21:17+02:00","description":"Do wynaj\u0119cia funkcjonalne mieszkanie o powierzchni 49m2 ulokowane w klimatycznej kamienicy przy ul. Limanowskiego 3.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z:\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- salonu z aneksem kuchennym wyposa\u017conym w niezb\u0119dne sprz\u0119ty m.in. mikrofal\u00f3wk\u0119, zmywark\u0119 i dwie lod\u00f3wki. Dodatkowo w salonie znajduje si\u0119 wygodna sofa z funkcj\u0105 spania;\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n- dw\u00f3ch sypialni z podw\u00f3jnym \u0142\u00f3\u017ckiem \u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest w pe\u0142ni umeblowane i gotowe do zamieszkania.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nZlokalizowane jest w samym centrum Krakowa - 2 min do przystanku Korona, 5 min do przystanku Plac Bohater\u00f3w Getta, co gwarantuje idealny dojazd do ka\u017cdej cz\u0119\u015bci Krakowa. W pobli\u017cu znajduje si\u0119 wiele lokali us\u0142ugowo handlowych - sklepy, restauracje, przedszkole, poczta.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nCena to 3900 z\u0142 miesi\u0119cznie (NIE ma tu dodatkowej op\u0142aty w postaci czynszu administracyjnego) plus op\u0142aty za media wed\u0142ug zu\u017cycia oko\u0142o 200 z\u0142 na osob\u0119.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nPosiadamy r\u00f3wnie\u017c inne mieszkania oraz pokoje do wynaj\u0119cia - zapraszamy do kontaktu!","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":true,"premium_ad_page":true},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_1","label":"1"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3900,"type":"arranged","arranged":true,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"kamienica","label":"Kamienica"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"47","label":"47 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"200","label":"200 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":442511523,"created":"2019-07-24T17:38:12+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"HSD Inwestycje","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-12-01T13:47:03+01:00","seller_type":null,"uuid":"d7888bfe-3813-4545-8556-77435cc95391"},"status":"active","contact":{"name":"HSD Inwestycje","phone":true,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.03979,"lon":19.97714,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":263,"name":"Podg\u00f3rze"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6200318972,"filename":"rifet1j8zd2e3-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rifet1j8zd2e3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318973,"filename":"wqtaxwz8g9l91-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wqtaxwz8g9l91-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318970,"filename":"pm48hm4ejobg3-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pm48hm4ejobg3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318974,"filename":"hxok7efwqsz82-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/hxok7efwqsz82-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318975,"filename":"r4x9u09w43yj1-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/r4x9u09w43yj1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318976,"filename":"wuxw5hbj30j91-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wuxw5hbj30j91-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6200318977,"filename":"xesal96hky7x-PL","rotation":0,"width":1800,"height":1200,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xesal96hky7x-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880555331,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/rezerwacja-3-pok-49-46-mkw-czyzyny-CID3-IDXAIFl.html","title":"REZERWACJA 3 pok. 49,46 mkw, Czy\u017cyny","last_refresh_time":"2023-11-27T19:59:11+01:00","created_time":"2023-11-27T19:59:11+01:00","valid_to_time":"2023-12-27T19:58:43+01:00","pushup_time":null,"description":"Wynajm\u0119 mieszkanie 3 pokojowe o powierzchni 49,46 mkw wraz z balkonem na osiedlu Fajny Dom przy ulicy Sikorki. \u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cbr /\u003E\r\nMieszkanie znajduje si\u0119 na trzecim pi\u0119trze w VI pi\u0119trowym budynku z 2018 roku. Jest to zamkni\u0119te osiedle wraz z ochron\u0105 oraz kamerami.\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cbr /\u003E\r\nRozk\u0142ad pomieszcze\u0144: salon z aneksem kuchennym, przedpok\u00f3j, pok\u00f3j 1, pok\u00f3j 2, \u0142azienka oraz balkon.\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cbr /\u003E\r\nSpokojna, dobrze skomunikowana okolica oraz spora ilo\u015b\u0107 sklep\u00f3w w pobli\u017cu (m1, CH atut, CH Nowe Czy\u017cyny, Selgros, Biedronka, Lidl). \u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cbr /\u003E\r\nMieszkanie jest urz\u0105dzone oraz w wyposa\u017cone.  Akceptujemy zwierzaki. Ekspozycja na wsch\u00f3d.\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cbr /\u003E\r\nOp\u0142aty:\u003Cbr /\u003E\r\nCzynsz najmu 3100, naziemne miejsce parkingowe 200, czynsz administracyjny oko\u0142o 520 (w tym woda, ogrzewanie miejskie, \u015bmieci) oraz pr\u0105d wed\u0142ug zu\u017cycia. Wymagana kaucja w wysoko\u015bci miesi\u0119cznego czynszu. Brak prowizji, wynajmem od osoby prywatnej.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3100,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 100 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"blok","label":"Blok"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"49.46","label":"49,46 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"520","label":"520 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Dawid","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Dawid","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.0620016,"lon":20.0179374,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":283,"name":"Czy\u017cyny"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6710508388,"filename":"9hsw73whxn7b2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9hsw73whxn7b2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508389,"filename":"73vqpaqpv8ek3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/73vqpaqpv8ek3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508390,"filename":"s3oq1ocv0awu-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s3oq1ocv0awu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508391,"filename":"dndjhcs8wzqr3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dndjhcs8wzqr3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508392,"filename":"pi5rfolcqrkq1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pi5rfolcqrkq1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508393,"filename":"v2g30hw6y1g23-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/v2g30hw6y1g23-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508394,"filename":"69sbwyu6idps1-PL","rotation":0,"width":1031,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/69sbwyu6idps1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508395,"filename":"u1y17lfqkf0s1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u1y17lfqkf0s1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508396,"filename":"e9dt8gi7wzs11-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/e9dt8gi7wzs11-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508397,"filename":"w688s2v0481l2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/w688s2v0481l2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508398,"filename":"mpkgu2ujhden3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mpkgu2ujhden3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508399,"filename":"b0q8ma9x9qdu2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/b0q8ma9x9qdu2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508400,"filename":"mwqlb3ukm4in2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mwqlb3ukm4in2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508401,"filename":"u0v7yt9sus6q-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u0v7yt9sus6q-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508402,"filename":"i4f6sxwc8dkv-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i4f6sxwc8dkv-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508403,"filename":"skqlxcyzio8m-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/skqlxcyzio8m-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6710508404,"filename":"c7pgk3r2ck801-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/c7pgk3r2ck801-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/rezerwacja-3-pok-49-46-mkw-czyzyny-ID4o7fc.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":880549264,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/krakow-ul-starego-debu-bez-prowizji-58m-wynajem-CID3-IDXAH5u.html","title":"Krak\u00f3w ul. Starego D\u0119bu, bez prowizji, 58m wynajem","last_refresh_time":"2023-11-27T19:35:44+01:00","created_time":"2023-11-27T19:35:44+01:00","valid_to_time":"2023-12-27T19:35:32+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003EPrzytulne, 3 pokojowe mieszkanie ul. Starego D\u0119bu, Krak\u00f3w, na wynajem!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E===REZERWACJA===\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EZapraszam do obejrzenia wyj\u0105tkowego, 3 pokojowego mieszkania o powierzchni 57,5 m^2, z \u003Cstrong\u003Ebalkonem\u003C/strong\u003E. Nieruchomo\u015b\u0107 po\u0142o\u017cona jest na trzecim pi\u0119trze nowego budynku z wind\u0105, przy ul. Starego D\u0119bu w Krakowie. To idealna oferta dla os\u00f3b ceni\u0105cych spok\u00f3j, pragn\u0105cych zamieszka\u0107 w przyjaznej okolicy, z dala od miejskiego zgie\u0142ku. \u003Cstrong\u003EW cenie uj\u0119to miejsce postojowe na zewn\u0105trz budynku\u003C/strong\u003E, zabezpieczone blokad\u0105.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie posiada przestronny, 9-metrowy balkon, na kt\u00f3rym znajduje si\u0119 zestaw wypoczynkowy, pozwalaj\u0105cy cieszy\u0107 si\u0119 letnimi wieczorami. Dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w pupili zamontowano\u003Cstrong\u003E wybieg dla kot\u00f3w,\u003C/strong\u003E ca\u0142o\u015b\u0107 jest zabezpieczona siatk\u0105. Wybieg rozci\u0105ga si\u0119 przez ca\u0142\u0105 d\u0142ugo\u015b\u0107 balkonu!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EW sk\u0142ad mieszkania wchodzi:\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Ema\u0142y pok\u00f3j dzienny z du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 szaf w zabudowie (6,58m^2),\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eprzytulna sypialnia z nastrojowym obrazem (9,08 m^2),\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eprzestronny przedpok\u00f3j zabudowany pojemnymi szafami na wymiar (11,37 m^2),\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u0142azienka wyposa\u017cona w WC, kabin\u0119 prysznicow\u0105 oraz pod\u015bwietlane lusterko dodaj\u0105ce elegancji i funkcjonalno\u015bci (4,63 m^2),\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Edu\u017cy, nowoczesny salon z aneksem kuchennym, wysp\u0105, k\u0105cikiem jadalnym i wypoczynkowym (25,85 m^2)\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Ebalkon zabezpieczony siatk\u0105 z wybiegiem dla kot\u00f3w (9,74 m^2).\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003C/ul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie ogrzewane jest piecem opa\u0142owym w kot\u0142owni budynku oraz posiada \u003Cstrong\u003Eniskie zu\u017cycie energii\u003C/strong\u003E cieplnej \u2013 84,4 kWh (m^2/rok). W oknach PCV zamontowano rolety, dzi\u0119ki czemu mo\u017cemy regulowa\u0107 nat\u0119\u017cenie wpadaj\u0105cego \u015bwiat\u0142a. Kuchnia jest w pe\u0142ni wyposa\u017cona w \u003Cstrong\u003Esprz\u0119ty wysokiej klasy\u003C/strong\u003E: mikrofala Whirpool, czjanik Tefal, ekspres do kawy Eldom, p\u0142yta indukcyjna Whirpool, piekarnik Whirpool 6thsense, zmywarka Bosch. Komfort u\u017cytkowania podnosi wyspa zapewniaj\u0105ca dodatkow\u0105 powierzchni\u0119 robocz\u0105 blatu. W cz\u0119\u015bci wypoczynkowej znajdziemy komfortow\u0105, rozk\u0142adan\u0105 kanap\u0119 oraz du\u017cy telewizor Philips z pod\u015bwietleniem ambilight, tworz\u0105cym unikatowy nastr\u00f3j. Ca\u0142o\u015b\u0107 jest urz\u0105dzona z gustem, zapewniaj\u0105c komfort i wygod\u0119 mieszkania.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOkolica jest bardzo spokojna i zielona, \u003Cstrong\u003Ez \u0142atwo\u015bci\u0105 mo\u017cna dojecha\u0107 do centr handlowych\u003C/strong\u003E (modlniczka, Galeria Bronowice), jest te\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 podr\u00f3\u017cy komunikacj\u0105 miejsk\u0105 (przystanek \u201ePasternik\u201d ok 12 minut od mieszkania).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty:\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E2900 z\u0142 / m-c\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eczynsz administracyjny 840 z\u0142 w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi: fundusz remontowy, ogrzewanie, zaliczka na ciep\u0142\u0105 i zimn\u0105 wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci i utrzymanie cz. wsp\u00f3lnych\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Einternet oraz telewizja w cenie 81 z\u0142 \u2013 99 kana\u0142\u00f3w, 300 mbit.\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Epr\u0105d wg zu\u017cycia.\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003C/ul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDost\u0119pne od zaraz w formie umowy najmu okazjonalnego na minimum 12 miesi\u0119cy. Og\u0142oszenie bez prowizji, po\u015brednik\u00f3w zapraszam do ogl\u0105dania ze swoimi klientami. Nie wyra\u017cam zgody na kopiowanie zdj\u0119\u0107 oraz na duplikowanie oferty przez inne podmioty.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETel. (u\u017cyj formularza kontaktowego).\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003EPow.: 57,5 m^2\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003El. pokoi: 3\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Ekuchnia: w aneksie\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u0142azienka: z wc i prysznicem\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Ebalkon: jest , 9m^2 z wybiegiem dla zwierz\u0105t zabezp. siatk\u0105\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Em. postojowe \u2013 na zewn\u0105trz budynku, z blokad\u0105\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eokna : PCV\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eogrzewanie i ciep\u0142a woda: centralne na olej opa\u0142owy, w piwnicy budynku\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Emedia: opomiarowane, brak gazu\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eczynsz: ok 840 z\u0142 /2 os.,\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Epiwnica: brak\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Ewinda: jest\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Eforma najmu: umowa najmu okazjonalnego min. 12 m-cy\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Erok budowy: 2019\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cli\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003Epi\u0119tro: 3 z 3\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003C/ul\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E=====ENGLISH=====\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECozy, 3-room Apartment for Rent on Starego D\u0119bu Street, Krakow!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENo commission!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EI\u0027m happy to present this exceptional 3-room apartment with a surface area of 57.5 m^2, featuring a balcony. The property is situated on the third floor of a new building with an elevator, located on Starego D\u0119bu Street in Krakow. This is a perfect offer for those who value tranquility and wish to reside in a friendly neighborhood, away from the hustle and bustle of the city. The rent includes an outdoor parking space, secured with a lock.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment boasts a spacious 9-square-meter balcony, equipped with a seating area, perfect for enjoying summer evenings. For pet lovers, there is a specially designed area for cats, secured with a net, extending along the entire length of the balcony!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment comprises:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA small living room with plenty of built-in cabinets (6.58 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA cozy bedroom with an atmospheric painting (9.08 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA spacious hallway fitted with custom wardrobes (11.37 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA bathroom equipped with a toilet, shower cabin, and a backlit mirror for added elegance and functionality (4.63 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA large, modern living room with a kitchenette, island, dining area, and seating area (25.85 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA balcony secured with a net and a cat run (9.74 m^2)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment is heated with a central heating furnace in the building\u0027s boiler room and has low thermal energy consumption \u2013 84.4 kWh (m^2/year). PVC windows are equipped with blinds, allowing for adjustable natural light. The kitchen is fully equipped with high-quality appliances: Whirlpool microwave, Tefal kettle, Eldom coffee maker, Whirlpool induction hob, Whirlpool 6th sense oven, and Bosch dishwasher. The kitchen island provides additional workspace, enhancing user comfort. In the relaxation area, you will find a comfortable sofa bed and a large Philips TV with ambilight, creating a unique atmosphere. The entire space is tastefully decorated, ensuring comfort and convenience.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe neighborhood is peaceful and green, easily accessible to shopping centers (Modlniczka, Galeria Bronowice), and well-connected by public transport (the \u0022Pasternik\u0022 stop is approximately 12 minutes from the apartment).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFees:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMonthly rent: PLN 2900\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAdministrative fee: PLN 840, including a renovation fund, heating, advance payment for hot and cold water, waste disposal, and maintenance of common areas\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EInternet and TV: PLN 81 \u2013 99 channels, 300 Mbit\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EElectricity according to consumption\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAvailable immediately on an occasional lease agreement for a minimum of 12 months. Advertisement without commission, intermediaries are welcome to view with their clients.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2900,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 900 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"szeregowiec","label":"Szeregowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"57.5","label":"57,50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"840","label":"840 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Andrzej","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Andrzej","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":16,"lat":50.1021938,"lon":19.869349,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":259,"name":"Bronowice"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6711306819,"filename":"xu8giv2s7tes3-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xu8giv2s7tes3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306820,"filename":"i253pp74fyeg1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/i253pp74fyeg1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306821,"filename":"ngt1k60r799e1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ngt1k60r799e1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306822,"filename":"aj0uktacisp42-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/aj0uktacisp42-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306823,"filename":"2gwgyx5a1g9f1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2gwgyx5a1g9f1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306824,"filename":"z3guoer77661-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/z3guoer77661-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306825,"filename":"xuuzvdz69i8v2-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xuuzvdz69i8v2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306826,"filename":"7v2i0i10k51k-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/7v2i0i10k51k-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306827,"filename":"1nr6plsm2iyb1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1nr6plsm2iyb1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306828,"filename":"zv49o1ribv9-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/zv49o1ribv9-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306829,"filename":"80niyor5gojt1-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/80niyor5gojt1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306830,"filename":"1ep0u7gzd62w-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1ep0u7gzd62w-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306831,"filename":"n9snqfksrbfd2-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/n9snqfksrbfd2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306832,"filename":"vzn15kq2qwv61-PL","rotation":0,"width":1280,"height":860,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vzn15kq2qwv61-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306833,"filename":"mwdbpkku0poa-PL","rotation":0,"width":1024,"height":768,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mwdbpkku0poa-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306834,"filename":"vh7rbyi3r0b3-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/vh7rbyi3r0b3-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306835,"filename":"fuqivp20qrq-PL","rotation":0,"width":1234,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/fuqivp20qrq-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306836,"filename":"jx8ygdalw14m1-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jx8ygdalw14m1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306837,"filename":"pavpgfeg6c4f2-PL","rotation":0,"width":768,"height":1024,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/pavpgfeg6c4f2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6711306838,"filename":"gleipy2srj0w2-PL","rotation":0,"width":710,"height":712,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/gleipy2srj0w2-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/krakow-ul-starego-debu-bez-prowizji-58m-wynajem-ID4o7e7.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":796869209,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/2-pokoje-salon-z-aneksem-taras-mp-CID3-IDRWA5b.html","title":"2 pokoje + salon z aneksem + Taras + MP","last_refresh_time":"2023-11-27T19:05:03+01:00","created_time":"2022-11-19T17:07:41+01:00","valid_to_time":"2023-12-21T09:01:25+01:00","pushup_time":"2023-11-27T19:05:03+01:00","omnibus_pushup_time":"2023-11-27T19:05:03+01:00","description":"Do wynaj\u0119cia 3-pokojowe mieszkanie z tarasem o powierzchni mieszkalnej 54m2 na Podg\u00f3rzu w Krakowie.\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie jest na 3 pi\u0119trze 5 pi\u0119trowego budynku mieszkalnego.\u003Cbr /\u003E\nStan mieszkania przedstawiony na zdj\u0119ciach film mo\u017cna zobaczy\u0107 pod linkiem\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nyoutube.com/watch?v=86td2a5iCkE\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nW sk\u0142ad mieszkania wchodz\u0105:\u003Cbr /\u003E\n- dwa osobne pokoje z du\u017cym \u0142\u00f3\u017ckiem, oraz du\u017c\u0105 szaf\u0105 \u003Cbr /\u003E\n- jasny i przestronny salon z aneksem kuchennym (lod\u00f3wka, zmywarka, p\u0142yta grzewcza, okap) \u003Cbr /\u003E\n- dodatkowa rozk\u0142adana sofa w salonie\u003Cbr /\u003E\n- klimatyzacja\u003Cbr /\u003E\n- \u0142azienka z toalet\u0105, prysznic, szafka z umywalk\u0105, pralka\u003Cbr /\u003E\n- du\u017ce prywatne niezale\u017cne miejsce postojowe podziemne\u003Cbr /\u003E\n- wsp\u00f3lne miejsce postojowe do \u0142adowania samochod\u00f3w elektrycznych\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nLOKALIZACJA:\u003Cbr /\u003E\nUl. Rydl\u00f3wka 9, po\u0142o\u017cenie bardzo dobrze skomunikowane, Rondo Matecznego, Kapelanka. W najbli\u017cszej okolicy mieszcz\u0105 si\u0119 park, drogi rowerowe, sklepy, restauracje, punkty us\u0142ugowe, tramwaj, biurowce.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nUWAGI:\u003Cbr /\u003E\n- mieszkanie nowe, wyremontowane\u003Cbr /\u003E\n- osiedle zamkni\u0119te\u003Cbr /\u003E\n- winda w budynku\u003Cbr /\u003E\n- miejsce postojowe podziemne\u003Cbr /\u003E\n- ogrzewanie i ciep\u0142a woda z sieci miejskiej\u003Cbr /\u003E\n- w budynku brak instalacji gazowej\u003Cbr /\u003E\n- umowa z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKOSZTY:\u003Cbr /\u003E\nOp\u0142aty: 2800z\u0142 plus czynsz administracyjny 600z\u0142 (w tym ogrzewanie, woda ciep\u0142a i zimna, \u015bmieci) plus pr\u0105d wg. zu\u017cycia.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKaucja 2800z\u0142\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nMieszkanie dost\u0119pne.\u003Cbr /\u003E\nPo\u015brednikom, osobom z dzie\u0107mi, zwierz\u0119tami i palaczom dzi\u0119kujemy.\u003Cbr /\u003E\n\u003Cbr /\u003E\nKontakt wy\u0142\u0105cznie przez OLX, napisz co\u015b o sobie, kim jeste\u015b co robisz na co dzie\u0144.\u003Cbr /\u003E\nJe\u017celi og\u0142oszenie jest nadal aktywne to znaczy \u017ce mieszkanie jest nadal dost\u0119pne.","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_3","label":"3"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":2800,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":true,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"2 800 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"54","label":"54 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"600","label":"600 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":1144720397,"created":"2022-03-11T13:32:22+01:00","other_ads_enabled":true,"name":"Anna Filar","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":false,"last_seen":"2023-11-30T19:42:59+01:00","seller_type":null,"uuid":"416dd5df-847f-45d8-a621-fd7243b2c5c5"},"status":"active","contact":{"name":"Anna Filar","phone":false,"chat":true,"negotiation":true,"courier":false},"map":{"zoom":13,"lat":50.03979,"lon":19.97714,"radius":8,"show_detailed":false},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":263,"name":"Podg\u00f3rze"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":4940297322,"filename":"8gisx2obyrjp1-PL","rotation":0,"width":2280,"height":1080,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8gisx2obyrjp1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940297321,"filename":"ottxy8nrnkx51-PL","rotation":0,"width":2280,"height":1080,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ottxy8nrnkx51-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4945655632,"filename":"8y7db330sqqu-PL","rotation":0,"width":1975,"height":971,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/8y7db330sqqu-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4940297320,"filename":"1arkrj53sotl1-PL","rotation":0,"width":2280,"height":1080,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1arkrj53sotl1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":4945655633,"filename":"9skduudkjzfw-PL","rotation":0,"width":4608,"height":2592,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/9skduudkjzfw-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":null,"category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"},{"id":722341986,"url":"https://www.olx.pl/d/oferta/3-pok-50m2-grzegorzki-art-city-fabryczna-CID3-IDMSS9c.html","title":"3-pok. (50m2), Grzeg\u00f3rzki, ART CITY, Fabryczna","last_refresh_time":"2023-11-27T18:48:03+01:00","created_time":"2021-12-06T15:29:51+01:00","valid_to_time":"2023-12-27T18:47:52+01:00","pushup_time":null,"description":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EOpis\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWynajmiemy 3-pokojowe mieszkanie o powierzchni 50 m2, w pe\u0142ni wyposa\u017cone i umeblowane w inwestycji Art City przy ul. Fabrycznej.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie znajduje si\u0119 na 5 pi\u0119trze (winda cichobie\u017cna) w X pi\u0119trowym nowoczesnym apartamentowcu. Standard i uk\u0142ad pomieszcze\u0144 idealny pod \u0022home office\u0022.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EW sk\u0142ad mieszkania wchodzi:\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E- pok\u00f3j dzienny z aneksem kuchennym\u003C/strong\u003E\u00a0- rozk\u0142adany st\u00f3\u0142 z dwoma krzes\u0142ami, wygodna rozk\u0142adana sofa, stolik kawowy, stolik TV, wyj\u015bcie na balkon\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- \u003Cstrong\u003Eaneks kuchenny\u003C/strong\u003E\u003Cstrong\u003E\u00a0\u003C/strong\u003E- p\u0142yta indukcyjna, lod\u00f3wka z zamra\u017cark\u0105, zmywarka, piekarnik elektryczny i okap\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E- sypialnia\u003C/strong\u003E\u00a0- wygodne dwuosobowe \u0142\u00f3\u017cko, szafa dwudrzwiowa, komoda, szafka nocna\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u00a0\u003Cstrong\u003Egabinet\u003C/strong\u003E\u00a0\u2013 biurko z fotelem, biblioteczka, wyj\u015bcie na balkon\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E- \u0142azienka\u003C/strong\u003E\u00a0- komfortowa kabina prysznicowa, umywalka z szafk\u0105, pralka\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E- przedpok\u00f3j\u003C/strong\u003E\u00a0- szafa, wieszak na ubrania\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELokalizacja\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMieszkanie znajduje si\u0119 na 5 pi\u0119trze w 10 pi\u0119trowym nowoczesnym apartamentowcu na ul. Fabrycznej.\u003Cstrong\u003E\u003Cbr /\u003E\n\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELokalizacja w sercu Krakowa, 2 kroki od dzielnicy Kazimierz, Starego Miasta, bulwar\u00f3w wi\u015blanych, \u015bcie\u017cek rowerowych, tras spacerowych, ale tak\u017ce biurowc\u00f3w i urz\u0119d\u00f3w. Idealny dojazd w ka\u017cdy punkt miasta. W s\u0105siedztwie sklepy spo\u017cywcze, blisko do Galerii Kazimierz, M1, si\u0142owni Fitness Platinum, przystank\u00f3w tramwajowych, restauracji.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDost\u0119p do cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lnych dla mieszka\u0144c\u00f3w \u2013 patio, zamkni\u0119ty plac zabaw, si\u0142ownia zewn\u0119trzna.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUdogodnienia \u2013 monitoring, inteligentny klucz, w s\u0105siednim budynku przedszkole.\u003Cbr /\u003E\nTo wyj\u0105tkowa lokalizacja z blisko\u015bci\u0105 \u015bcie\u017cek rowerowych, miejsc spacerowych, ale tak\u017ce idealna komunikacyjnie dla os\u00f3b aktywnych zawodowo.\u003Cstrong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EOp\u0142aty\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- czynsz najmu: 3500 z\u0142.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- czynsz administracyjny: 600 z\u0142.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- miejsce postojowe (obowi\u0105zkowe): 200 z\u0142.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- kaucja: 4000 z\u0142.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- energia elektryczna wg zu\u017cycia\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- wynajem bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela, bez dodatkowych koszt\u00f3w\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EUwagi\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- mieszkanie dost\u0119pne od stycznia 2024r.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- brak zgody na zwierz\u0119ta\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- dla os\u00f3b niepal\u0105cych\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- umowa min. na rok\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- preferujemy dwie osoby\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00a0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EZach\u0119camy do kontaktu :-)\u003C/p\u003E","promotion":{"highlighted":false,"urgent":false,"top_ad":false,"options":[],"b2c_ad_page":false,"premium_ad_page":false},"params":[{"key":"floor_select","name":"Poziom","type":"select","value":{"key":"floor_5","label":"5"}},{"key":"furniture","name":"Umeblowane","type":"select","value":{"key":"yes","label":"Tak"}},{"key":"price","name":"Cena","type":"price","value":{"value":3500,"type":"price","arranged":false,"budget":false,"currency":"PLN","negotiable":false,"converted_value":null,"previous_value":null,"converted_previous_value":null,"converted_currency":null,"label":"3 500 z\u0142"}},{"key":"builttype","name":"Rodzaj zabudowy","type":"select","value":{"key":"apartamentowiec","label":"Apartamentowiec"}},{"key":"m","name":"Powierzchnia","type":"input","value":{"key":"50","label":"50 m\u00b2"}},{"key":"rooms","name":"Liczba pokoi","type":"select","value":{"key":"three","label":"3 pokoje"}},{"key":"rent","name":"Czynsz (dodatkowo)","type":"input","value":{"key":"600","label":"600 z\u0142"}}],"key_params":["m","rooms"],"business":false,"user":{"id":21117567,"created":"2014-05-23T01:05:01+02:00","other_ads_enabled":true,"name":"Adrian","logo":null,"logo_ad_page":null,"social_network_account_type":null,"photo":null,"banner_mobile":"","banner_desktop":"","company_name":"","about":"","b2c_business_page":false,"is_online":true,"last_seen":"2023-12-01T22:41:28+01:00","seller_type":null,"uuid":"ffce0e06-25f9-4d4f-9a59-ae1477b57dce"},"status":"active","contact":{"name":"Adrian","phone":true,"chat":true,"negotiation":false,"courier":false},"map":{"zoom":14,"lat":50.06167594,"lon":19.97119619,"radius":0,"show_detailed":true},"location":{"city":{"id":8959,"name":"Krak\u00f3w","normalized_name":"krakow"},"district":{"id":279,"name":"Grzeg\u00f3rzki"},"region":{"id":4,"name":"Ma\u0142opolskie","normalized_name":"malopolskie"}},"photos":[{"id":6722069766,"filename":"ayqryehvi2mw1-PL","rotation":0,"width":877,"height":542,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ayqryehvi2mw1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069767,"filename":"wqqdp72b4mzg1-PL","rotation":0,"width":908,"height":542,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/wqqdp72b4mzg1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069768,"filename":"isno1d8etz9m2-PL","rotation":0,"width":1192,"height":707,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/isno1d8etz9m2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069769,"filename":"x7pbsqc1l7a-PL","rotation":0,"width":1191,"height":702,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/x7pbsqc1l7a-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069770,"filename":"jzu7htcq2r9e1-PL","rotation":0,"width":872,"height":651,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/jzu7htcq2r9e1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069771,"filename":"55jee35i8v4r1-PL","rotation":0,"width":835,"height":559,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/55jee35i8v4r1-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069772,"filename":"utd88ak3r6at2-PL","rotation":0,"width":959,"height":563,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/utd88ak3r6at2-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069773,"filename":"t1ogdmv3as0w-PL","rotation":0,"width":828,"height":655,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/t1ogdmv3as0w-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069774,"filename":"4634tetc55x82-PL","rotation":0,"width":1190,"height":702,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4634tetc55x82-PL/image;s={width}x{height}"},{"id":6722069775,"filename":"s0g18hnd30ck-PL","rotation":0,"width":1192,"height":706,"link":"https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s0g18hnd30ck-PL/image;s={width}x{height}"}],"partner":{"code":"otodom_pl"},"external_url":"https://www.otodom.pl/pl/oferta/3-pok-50m2-grzegorzki-art-city-fabryczna-ID4eu7e.html","category":{"id":15,"type":"real_estate"},"delivery":{"rock":{"offer_id":null,"active":false,"mode":"NotEligible"}},"safedeal":{"weight":0,"weight_grams":0,"status":"unactive","safedeal_blocked":false,"allowed_quantity":[]},"shop":{"subdomain":null},"offer_type":"offer"}],"metadata":{"total_elements":150,"visible_total_count":150,"promoted":[0,1,2,13,14,15,25,26,27,37,38,39],"search_id":"301E3B4516178AA026868ADF6DE9084F","adverts":{"places":null,"config":{"targeting":{"env":"production","lang":"pl","account":"private","dfp_user_id":"09d9f0ad-1fe3-427a-bfad-c89bd3299e8b-ver-2","user_status":"0","cat_l0_id":"3","cat_l1_id":"1307","cat_l2_id":"15","cat_l0":"nieruchomosci","cat_l0_path":"nieruchomosci","cat_l1":"mieszkania","cat_l1_path":"mieszkania","cat_l2":"wynajem","cat_l2_path":"wynajem","cat_l0_name":"Mieszkania","cat_l1_name":"Nieruchomo\u015bci","cat_l2_name":"Wynajem","cat_id":"3|1307|15","private_business":"all","offer_seek":"all","view":"list","region_id":"4","region":"malopolskie","subregion":"krakow","city_id":"8959","city":"krakow","search_engine_input":"","page":"1","segment":[],"app_version":"","rooms":["three"],"price":["2000-2999","3000-4999"]}}},"source":{"promoted":[0,1,2,13,14,15,25,26,27,37,38,39],"organic":[3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,16,17,18,19,20,21,22,23,24,28,29,30,31,32,33,34,35,36,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49]}},"links":{"self":{"href":"https://www.olx.pl/api/v1/offers?offset=0\u0026limit=40\u0026category_id=15\u0026region_id=4\u0026city_id=8959\u0026owner_type=private\u0026sort_by=created_at%3Adesc\u0026filter_enum_rooms%5B0%5D=three\u0026filter_float_price%3Afrom=2800\u0026filter_float_price%3Ato=4000\u0026filter_refiners=spell_checker\u0026suggest_filters=true\u0026sl=18b39eb510cx7f318ce0"},"next":{"href":"https://www.olx.pl/api/v1/offers?offset=38\u0026limit=40\u0026category_id=15\u0026region_id=4\u0026city_id=8959\u0026owner_type=private\u0026sort_by=created_at%3Adesc\u0026filter_enum_rooms%5B0%5D=three\u0026filter_float_price%3Afrom=2800\u0026filter_float_price%3Ato=4000\u0026filter_refiners=spell_checker\u0026suggest_filters=true\u0026sl=18b39eb510cx7f318ce0"},"first":{"href":"https://www.olx.pl/api/v1/offers?offset=0\u0026limit=40\u0026category_id=15\u0026region_id=4\u0026city_id=8959\u0026owner_type=private\u0026sort_by=created_at%3Adesc\u0026filter_enum_rooms%5B0%5D=three\u0026filter_float_price%3Afrom=2800\u0026filter_float_price%3Ato=4000\u0026filter_refiners=spell_checker\u0026suggest_filters=true\u0026sl=18b39eb510cx7f318ce0"}}}